<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Products>
  <Product>
    <ID>PP-016-sp</ID>
    <Name>Insights Discovery | Including Personal Profile | English Course</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>The Insights Discovery methodology provides illuminating insights into how people think, work, and communicate. The premise of this method is that every person is unique, with special talents, qualities, and personal preference styles. These unique differences make individuals special and add value to their collaboration with others.</p><p>In this interactive online training, you will be introduced to this methodology, which works with four colors (green, yellow, red, and blue). These colors provide practical insights into your own reactions and behavior and help you understand why others may behave very differently. This way, you gain knowledge not only about yourself but also about your colleagues. The colors refer to behavioral preferences that determine how you react, think, and act, both in positive situations and in more challenging ones.</p><p>During this session, you will delve deeper with the trainer, learning to recognize behavior and communication patterns in yourself and others. Additionally, you will gain insight into how to adjust your behavior to better align with others, thereby improving collaboration where necessary.</p><p>To make this training as valuable as possible, each participant will complete the personal (online) Insights Discovery questionnaire prior to the training.</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>You will have an understanding of the Insights Discovery colors and your own behavioral and communication preferences.</li><li>You will be more aware of your own behavior and that of others.</li><li>You will be able to better adapt your behavior and communication to others.</li><li>You will have a detailed personal Insights profile, which you can continue to work with in the future.</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>This training is perfect for you if you are interested in gaining more insight into your own behavioral preferences and those of others to become more effective and successful in your work.<br/>- Customer advisors: learn how to better recognize and respond to your own behavioral preferences and those of your customers, improving customer relationships and satisfaction.<br/>- Financial analysts: gain valuable insights into different behavioral and communication styles, improving interpersonal skills and team impact.<br/>- Managers: acquire tools to improve understanding and leading your team by gaining insight into different behavioral preferences.<br/>- Customer service professionals: learn to interpret customer behavior and adjust your communication style to resolve issues quickly and increase satisfaction.<br/>- Project managers: discover how to better manage project teams using the Insights Discovery method for better collaboration and successful outcomes.</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>This training is conducted in an interactive online session lasting a total of 3 hours via Teams. You will learn from an experienced trainer and collaborate with other participants in breakout rooms on short assignments, allowing you to learn from each other as well.</p>]]></Description>
    
    <Language>nl</Language>
    <Price>495</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>103.95</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>1</Duration>
    <DurationUnit>days</DurationUnit>
    <Studyload>3</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recix3GBF8x4YdHiG</ID>
          <Startdate>2026-06-23</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-06-23</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recix3GBF8x4YdHiG-dag1</ID>
              <Date>2026-06-23</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>12:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>ferry@talkable.nl</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-020-sp</ID>
    <Name>Effectief beïnvloeden in sales (vervolg) | Nieuwe praktische technieken om klanten mee te krijgen</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>Zonder dat we het beseffen, maken klanten veel keuzes razendsnel én onbewust. Die onbewuste keuzes zijn echter lang niet altijd de beste keuzes. Als je werkt met klanten, patienten of clienten weet je dat het soms heel lastig is om mensen te overtuigen, ook al lijkt de keuze soms simpel.</p><p>Als je weet hoe het brein werkt bij het maken van die keuzes, helpt dit in de contacten die je hebt met klanten. Bijvoorbeeld in een salesgesprek of bij het oplossen van klachten. Hoe dat precies werkt, leer je in deze training.</p><h2>Sessie 1: Beïnvloeden en overtuigen</h2><p>In de eerste sessie ga je aan de slag met een aantal verrassende inzichten uit de psychologie. Je leert een aantal praktische technieken op het gebied van beinvloeden en overtuigen die je meteen daarna kunt inzetten in jouw - schriftelijke én mondelinge - contacten met klanten, cliënten of opdrachtgevers.</p><h2>Sessie 2: Storytelling</h2><p>In de tweede sessie staat het thema ‘storytelling’ centraal. Verhalen roepen plaatjes én emoties op in ons brein. Daarmee is storytelling een krachtig wapen bij het beinvloeden van keuzes én werken ze verrassend goed bij het wegnemen van (onbewuste) weerstanden. In deze sessie leer je hoe je jouw propositie concreet kunt verpakken in een verhaal en/of metafoor.</p><h2>Sessie 3: Sociale psychologie en beïnvloedingsprincipes</h2><p>In de derde sessie zoomen we in op de inzichten uit de sociale psychologie. Je leert hoe je deze beinvloedingsprincipes concreet kunt inzetten in gesprekken met klanten en ze makkelijker meekrijgt. Daarbij kijken we ook naar de ethische aspecten van het inzetten van deze beinvloedingsprincipes.</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>Weet je hoe het brein (onbewust) keuzes maakt</li><li>Heb je inzicht in de psychologische processen achter deze keuzes</li><li>Weet je hoe je deze psychologische processen kunt beïnvloeden</li><li>Weet je wat storytelling is en wat het doet in het brein van je klant</li><li>Kun je jouw propositie verpakken in een verhaal</li><li>Kun je de kracht van metaforen en woorden benutten om jouw impact te maximaliseren</li><li>Kun je de beïnvloedingsprincipes van Cialdini toepassen en klantgesprekken beter sturen</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>Deze training past uitstekend bij je als je je geïnteresseerd bent in hoe klanten, cliënten of opdrachtgevers keuzes maken én hoe je hen effectief kunt beinvloeden en overtuigen. Je impactfactor aan tafel of aan de telefoon gaat na het volgen van deze training gegarandeerd omhoog.</p><p>Ben je accountmanager? Dan ontdek je in deze training de geheimen van het menselijk brein, waardoor je effectiever kunt communiceren en krachtiger kunt beïnvloeden.</p><p>Werk je als inside sales? Dan leer je in deze training hoe je jouw propositie op een aantrekkelijke manier kunt verpakken en weerstanden van klanten kunt doorbreken.</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>Deze training bestaat uit 3 interactieve online sessies van 1,5 uur via Teams. Je leert van een ervaren trainer en je werkt samen met andere deelnemers in breakout rooms aan korte opdrachten. Zo leer je ook van elkaar!</p><h2>Onderwerpen</h2><ul><li>Alpha & Omega beïnvloedingstechnieken</li><li>Framing, priming en serial positioning effect</li><li>Storytelling</li><li>Storymaking</li><li>Beïnvloedingsprincipes Cialdini</li><li>Ethische aspecten van beïnvloeding</li></ul>]]></Description>
    <Images><ImageUrl>https://tafelgasten.com/app/uploads/2024/08/pexels-shvets-production-7203727-1024x683.jpg</ImageUrl></Images>
    <Language>nl</Language>
    <Price>525</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>110.25</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>6</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com/online-trainingen/effectief-beinvloeden-verdieping/</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>rec8Urk3BAgeNsjKu</ID>
          <Startdate>2026-09-24</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-10-08</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>11</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>rec8Urk3BAgeNsjKu-dag1</ID>
              <Date>2026-09-24</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>19:00</StartTime>
              <EndTime>20:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rec8Urk3BAgeNsjKu-dag2</ID>
              <Date>2026-10-01</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>19:00</StartTime>
              <EndTime>20:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rec8Urk3BAgeNsjKu-dag3</ID>
              <Date>2026-10-08</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>19:00</StartTime>
              <EndTime>20:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recAbvHr1CQomP2AQ</ID>
          <Startdate>2026-11-02</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-11-16</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>11</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recAbvHr1CQomP2AQ-dag1</ID>
              <Date>2026-11-02</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recAbvHr1CQomP2AQ-dag2</ID>
              <Date>2026-11-09</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recAbvHr1CQomP2AQ-dag3</ID>
              <Date>2026-11-16</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recJox8GL0GYbtJWX</ID>
          <Startdate>2026-06-22</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-07-06</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recJox8GL0GYbtJWX-dag1</ID>
              <Date>2026-06-22</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recJox8GL0GYbtJWX-dag2</ID>
              <Date>2026-06-29</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recJox8GL0GYbtJWX-dag3</ID>
              <Date>2026-07-06</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recdRC97K7jBNnm0I</ID>
          <Startdate>2026-11-26</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-12-10</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recdRC97K7jBNnm0I-dag1</ID>
              <Date>2026-11-26</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>19:00</StartTime>
              <EndTime>20:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recdRC97K7jBNnm0I-dag2</ID>
              <Date>2026-12-03</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>19:00</StartTime>
              <EndTime>20:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recdRC97K7jBNnm0I-dag3</ID>
              <Date>2026-12-10</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>19:00</StartTime>
              <EndTime>20:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>stefan.renkema@tafelgasten.com</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-018-sp</ID>
    <Name>Persoonlijk Leiderschap | Jouw pad naar The Highlands | 3 delige online cursus</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>Leiderschap begint bij jezelf – een reis naar Schotland</p><p>In deze training neem je letterlijk en figuurlijk afstand van de dagelijkse drukte. Met de ruige stilte van de Schotse Highlands als achtergrond ga je op zoek naar wat jou drijft, waar je voor staat en hoe je jouw koers bepaalt.</p><p>Aan de hand van het beeld van een boom – van wortels tot bladeren – werk je van binnen naar buiten: je verkent je kernkwaliteiten, waarden en gewoontes, en brengt die in lijn met jouw richting.</p><p>Je bouwt aan je eigen Boom van Kracht: een tastbare en visuele weergave van jouw persoonlijke leiderschap. Geen standaard aanpak, maar een ervaringsgerichte reis door jouw innerlijke landschap – gedragen door de kracht van de natuur.</p><h2>Sessie 1: In My Castle</h2><p>In de eerste sessie start jouw reis. Je gaat naar binnen – naar je eigen mindset – om te ontdekken waar je kracht vandaan komt. Wat maakt jou uniek? Wat geeft je energie? En waar lekt het weg? Je verkent de geluksgebieden van een mooi leven en brengt in kaart hoe het écht met je gaat.</p><p>Vanuit rust en reflectie onderzoek je jouw kernkwaliteiten en drijfveren – de wortels van jouw Boom van Kracht. Je gaat niet alleen zelf aan de slag, maar ontdekt ook hoe jouw omgeving naar jou kijkt. Je brengt dit visueel tot leven door te tekenen of schetsen, met symbolen die passen bij jouw kracht.</p><p>Aan het eind van deze eerste sessie heb je inzicht in wat jouw voedt en leg je de eerste laag in je persoonlijke boom.</p><h2>Sessie 2: Through the Glen</h2><p>In deze sessie daal je af in het dal – the glen – en kijk je terug op jouw (levens)reis tot nu toe. Wat zijn momenten die veel invloed op je hebben gehad? Wat belemmert je? Welke overtuigingen houden je klein? Maar ook, wat helpt je juist vooruit?</p><p>Met behulp van The Work van Byron Katie onderzoek je jouw gedachten en leer je belemmerende overtuigingen los te laten. Zo creëer je ruimte voor meer rust, helderheid en richting.</p><p>Aan het eind van deze sessie stel je jezelf een belangrijke vraag: ben je klaar om de klim te maken – over The Devil’s Staircase – en je eigen Highlands te betreden? Nikaj neemt je namelijk graag mee omhoog, naar een volgende fase van jouw reis.</p><p>Ook werk je in deze sessie verder aan jouw Boom van Kracht, en geef je vorm aan de stam: jouw waarden en richting. Je formuleert jouw persoonlijke ‘waarom’ – waar jij voor staat, wat jou drijft. Zo groeit jouw boom steeds meer en kom je steviger te staan.</p><h2>Sessie 3: My One Way Crusade</h2><p>De reis heeft je langs je wortels en stam geleid. De laatste etappe van een tocht is vaak de lastigste maar ook de mooiste. We gaan in deze sessie de definitieve stap maken hoe jij na deze training jouw persoonlijke kruistocht naar de top – jouw unieke pad door de Highlands echt gaat bewandelen.</p><p>Je staat dan ook stil bij wat persoonlijk leiderschap voor jou nu concreet betekent en waar je naar toe gaat. Niet als abstract begrip, maar als iets dat je elke dag laat zien in gedrag, keuzes en gewoontes. Je brengt de takken en bladeren van jouw Boom van Kracht tot leven: wat voed je? Waar geef je aandacht aan? En met wie deel je jouw energie?</p><p>Je leert ook meer over de Japanse filosofie van Ikigai en formuleert met behulp hiervan een persoonlijk motto: een krachtige zin die jouw boom stevig doet wortelen en jouw richting geeft, ook wanneer de mist in het dal weer optrekt.</p><p>Deze sessie is het einde van deze online reis – maar voornamelijk het begin van jouw kruistocht in het dagelijks leven. Jouw boom staat. Jij staat. Je bent klaar om jouw pad naar The Highlands te gaan lopen. A one way crusade</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>Heb je (nog meer) inzicht in jouw persoonlijke drijfveren en kwaliteiten. Je weet wat jou voedt, waar je energie van krijgt én wat je energie kost.</li><li>Kun je bewuster keuzes maken op basis van jouw waarden en missie. Je hebt jouw persoonlijke 'waarom' helder geformuleerd en weet waar jij voor staat.</li><li>Ben je in staat om belemmerende overtuigingen te herkennen en los te laten. Met behulp van o.a. The Work van Byron Katie heb je geleerd om gedachten te onderzoeken en om te buigen.</li><li>Weet je hoe je persoonlijk leiderschap concreet maakt in gedrag en gewoontes. Je vertaalt inzicht naar actie – in je dagelijks leven én werk.</li><li>Beschik je over een visuele en tastbare weergave van jouw leiderschap. Jouw Boom van Kracht fungeert als anker en kompas voor toekomstige keuzes en groei.</li><li>Ben je verbonden met je eigen pad en klaar om dit met vertrouwen te bewandelen. Je bent uitgerust met tools, zelfinzicht en richting om je eigen route te lopen – ongeacht de omstandigheden.</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>Voor iedereen die met meer scherpte, plezier en lef wil leven en werken. Of je nu net begint – of al jaren meedraait als professional: deze training geeft je frisse inzichten, ruimte om even stil te staan en je koers te bepalen.</p><p>Je bent nieuwsgierig, houdt van eerlijke gesprekken en hebt geen zin in vage theorieën. Je wilt dingen snappen én doen.</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>Deze training bestaat uit drie interactieve online sessies van 1,5 uur via Teams. Je leert van Nikaj Junte: een ervaren trainer en eigenzinnige ondernemer met roots in de financiële wereld, die bewust zijn eigen pad is gaan volgen.</p><p>In break-out rooms werk je samen met andere deelnemers aan korte, gerichte opdrachten. Zo leer je niet alleen van de trainer, maar ook van elkaar – en bouw je tegelijkertijd aan een waardevol netwerk.</p><p>Interactieve online sessies van 90 minuten zijn steeds populairder: lang genoeg om de diepte in te kunnen gaan, kort genoeg om je aandacht erbij te houden. Uit onderzoek blijkt dat 75–90 minuten het optimale tijdsbestek is voor focus én actieve betrokkenheid, zonder in te boeten op energie.</p><p>Bovendien zijn deze sessies goed te combineren met een goed gevulde agenda. Je hoeft niet te reizen, en je kunt de opgedane inzichten meteen toepassen in je dagelijkse praktijk. Zo haal je het maximale uit de training met een minimale impact van je agenda.</p><h2>Onderwerpen</h2><p>Sessie 1 – In My Castle<br/>- Wat geeft je energie – en wat kost het?<br/>- Verkenning van jouw kernkwaliteiten en drijfveren (de wortels van je boom)<br/>- Reflectie op de geluksgebieden van een mooi leven<br/>- Visualiseren: start jouw Boom van Kracht<br/>- Oefeningen in rust & aandacht</p><p>Sessie 2 – Through the Glen<br/>- Wat belemmert jou? Welke gedachten houden je klein?<br/>- Werken met The Work van Byron Katie<br/>- Onderzoek naar persoonlijke waarden en levenskompas<br/>- Formuleren van jouw 'waarom' / persoonlijke missie<br/>- De volgende laag van jouw boom: de stam</p><p>Sessie 3 – My One Way Crusade<br/>- Wat betekent persoonlijk leiderschap voor jou nu echt?<br/>- Werken aan keuzes, gewoontes en gedrag die daarbij passen<br/>- Jouw 'takken en bladeren': waar geef je energie aan?<br/>- Introductie van het Ikigai-model<br/>- Formuleren van een persoonlijk motto<br/>- Voltooiing van jouw Boom van Kracht</p>]]></Description>
    <Images><ImageUrl>https://tafelgasten.com/app/uploads/2026/01/Highlands-2-1024x768.jpg</ImageUrl></Images>
    <Language>nl</Language>
    <Price>525</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>110.25</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>6</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com/online-trainingen/persoonlijk-leiderschap-jouw-pad-naar-the-highlands/</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recOnAbjTtBvOxWGk</ID>
          <Startdate>2026-09-15</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-09-29</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>11</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recOnAbjTtBvOxWGk-dag1</ID>
              <Date>2026-09-15</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recOnAbjTtBvOxWGk-dag2</ID>
              <Date>2026-09-22</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recOnAbjTtBvOxWGk-dag3</ID>
              <Date>2026-09-29</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>rec87PFOAbNgPnVwA</ID>
          <Startdate>2026-10-29</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-11-12</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>rec87PFOAbNgPnVwA-dag1</ID>
              <Date>2026-10-29</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rec87PFOAbNgPnVwA-dag2</ID>
              <Date>2026-11-05</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rec87PFOAbNgPnVwA-dag3</ID>
              <Date>2026-11-12</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recS65hp9nYN56j94</ID>
          <Startdate>2026-06-23</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-07-07</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recS65hp9nYN56j94-dag1</ID>
              <Date>2026-06-23</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recS65hp9nYN56j94-dag2</ID>
              <Date>2026-06-30</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recS65hp9nYN56j94-dag3</ID>
              <Date>2026-07-07</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recgYb9w7nYhxYc1z</ID>
          <Startdate>2026-11-30</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-12-14</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recgYb9w7nYhxYc1z-dag1</ID>
              <Date>2026-11-30</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recgYb9w7nYhxYc1z-dag2</ID>
              <Date>2026-12-07</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recgYb9w7nYhxYc1z-dag3</ID>
              <Date>2026-12-14</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>nikaj.junte@tafelgasten.com</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-003-sp</ID>
    <Name>Sterk in je werk! | Persoonlijke effectiviteit met zelfvertrouwen en veerkracht</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>We willen graag presteren, kwaliteit leveren, groeien en onszelf verbeteren. En we leggen de lat voor onszelf vaak hoog. In deze training leer je waarom een continue focus op ‘beter’ niet de meest effectieve manier is om te presteren en hoe je dit anders kunt aanpakken.</p><h2>Sessie 1: Bewuste keuzes en positieve psychologie</h2><p>In de eerste sessie ga je aan de slag met inzichten uit de positieve psychologie om je eigen keuzepatronen beter te begrijpen. Je ontdekt hoe het keuzekruispunt, jouw werkwaarden en de cirkel van invloed je helpen om bewustere keuzes te maken, meer regie te nemen en minder energie te verliezen. Je leert hoe je op een andere manier beweging brengt in je werkdag, zodat je rust en richting terugkrijgt.</p><h2>Sessie 2: Mentale draagkracht versterken</h2><p>In de tweede sessie draait het om het versterken van je mentale draagkracht. Je onderzoekt welke factoren jou sterk en gelukkig maken en welke factoren spanning veroorzaken, en hoe deze balans invloed heeft op je dagelijks functioneren. Daarbij werk je met inzichten van Byron Katie om belemmerende gedachten te onderzoeken en om te draaien, en met de benadering van Eckhart Tolle om meer rust en mentale ruimte te creëren in momenten van druk. Je leert hoe je helder blijft denken wanneer de draaglast oploopt, en hoe je krachtig blijft staan in uitdagende situaties.</p><h2>Sessie 3: Professioneel zelfvertrouwen</h2><p>In de derde sessie bouw je verder aan je professionele zelfvertrouwen. Je ontdekt hoe je jouw sterke kanten gerichter en krachtiger inzet en gebruikt technieken uit Acceptance & Commitment Theory om flexibeler om te gaan met interne ruis, perfectionisme en negatieve gedachten. We verdiepen deze inzichten met het ABC van de zelfdeterminatietheorie en de growth mindset, zodat je blijft investeren in wat voor jou écht belangrijk is. Zo ontwikkel je een stevig en duurzaam fundament waarmee je sterker staat in gesprekken, bij werkdruk en in dagelijkse situaties.</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>Heb je inzicht in jouw keuzemindset en de patronen die jouw (onbewuste) keuzes bepalen.</li><li>Beschik je over concrete handvatten waarmee je jouw energie snel kunt opladen.</li><li>Heb je inzicht in de psychologie achter zelfvertrouwen.</li><li>Weet je hoe je dit zelfvertrouwen kunt herkennen en ben je je bewust van je eigen processen daarin.</li><li>Kun je je eigen professionele zelfvertrouwen beïnvloeden en anderen daarbij ondersteunen.</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>Deze training is ideaal voor iedereen die werkt in een dynamische klantgerichte omgeving, zoals accountmanagers, klantcontactmedewerkers, service-experts of inside sales, en wil leren hoe je met meer rust, regie en zelfvertrouwen kunt werken en leven.</p><p>Je past perfect in de doelgroep als je regelmatig hoge werkdruk ervaart, je zorgen maakt, veel schakelt en wilt ontdekken hoe je jouw mentale draagkracht versterkt, bewuste keuzes maakt en steviger blijft staan in uitdagende situaties.</p><p>Kort gezegd: deze training is voor professionals die minder stress en meer veerkracht willen, en die hun werk met meer energie, focus en plezier willen doen.</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>Deze training bestaat uit 3 interactieve online sessies van 1,5 uur via Teams. Je leert van twee zeer ervaren trainers en je werkt samen met andere deelnemers in breakout rooms aan korte opdrachten. Zo leer je ook van elkaar.</p><h2>Onderwerpen</h2><ul><li>Slimme keuzes maken en inzicht krijgen in je keuzepatronen</li><li>Het keuzekruispunt, werkwaarden en de cirkel van invloed</li><li>Mentale draagkracht en mentale draaglast</li><li>Inzichten van Byron Katie en Eckhart Tolle</li><li>Praktische technieken voor meer rust, veerkracht en herstel</li><li>Professioneel zelfvertrouwen versterken</li><li>Sterke-kanten-benadering</li><li>Acceptance & Commitment Theory (ACT)</li><li>Growth mindset en zelfdeterminatietheorie (ABC)</li></ul>]]></Description>
    <Images><ImageUrl>https://tafelgasten.com/app/uploads/2026/02/IMMAGINE-INTERNA-01.png</ImageUrl></Images>
    <Language>nl</Language>
    <Price>525</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>110.25</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>6</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com/online-trainingen/sterk-in-je-werk-regie-veerkracht-professioneel-zelfvertrouwen/</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>rec6I7WZc2YaqUcOf</ID>
          <Startdate>2026-06-18</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-07-02</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>11</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>rec6I7WZc2YaqUcOf-dag1</ID>
              <Date>2026-06-18</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rec6I7WZc2YaqUcOf-dag2</ID>
              <Date>2026-06-25</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rec6I7WZc2YaqUcOf-dag3</ID>
              <Date>2026-07-02</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recXOHvdHP2uR6DS7</ID>
          <Startdate>2026-11-10</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-11-24</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recXOHvdHP2uR6DS7-dag1</ID>
              <Date>2026-11-10</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recXOHvdHP2uR6DS7-dag2</ID>
              <Date>2026-11-17</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recXOHvdHP2uR6DS7-dag3</ID>
              <Date>2026-11-24</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>rect0p3xi9YEDVP87</ID>
          <Startdate>2026-09-17</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-10-01</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>rect0p3xi9YEDVP87-dag1</ID>
              <Date>2026-09-17</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:30</StartTime>
              <EndTime>17:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rect0p3xi9YEDVP87-dag2</ID>
              <Date>2026-09-24</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:30</StartTime>
              <EndTime>17:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rect0p3xi9YEDVP87-dag3</ID>
              <Date>2026-10-01</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:30</StartTime>
              <EndTime>17:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>k.gallo@kpnmail.nl</Email>
      </Trainer>
      <Trainer>
        <Email>nikaj.junte@tafelgasten.com</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-012-sp</ID>
    <Name>Ervaar de kracht van NLP</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>Neuro Linguïstisch Programmeren (NLP) is een geavanceerde methodologie die ons inzicht geeft in de werking van onze geest en communicatie. Het biedt technieken en strategieën om effectiever te communiceren en positieve veranderingen in je leven te bevorderen. Ongeacht de afdeling, het team of de rol die men heeft, NLP kan door iedereen worden toegepast om persoonlijke en professionele groei te realiseren.</p><p>Opbouw training<br/>Deze training bestaat uit 3 interactieve online sessie van 1,5 uur via Teams.<br/>In de eerste sessie krijg je een uitgebreide introductie in het vakgebied NLP. Je leert hoe je hiermee de effectiviteit van jouw communicatie kunt verbeteren en duurzame relaties kunt opbouwen met bijvoorbeeld collega's, klanten en andere relaties. Je gaat aan de slag met cognitieve filters en leert hoe deze filters invloed hebben op je perceptie van de wereld om je heen. Ook verdiep je je in deze sessie in het 'vierstapsleerproces van NLP'. Je hebt hiermee een gestructureerde benadering in handen om steeds nieuwe vaardigheden en kennis op te doen.</p><p>In de tweede sessie verdiep je jezelf in neurologische niveaus. Dit biedt je een diepgaand inzicht in de gelaagde structuur van menselijk gedrag en denken. Daarnaast ga je in deze sessie aan de slag met de vier basis vooronderstellingen van NLP. Je leert hoe je situaties moet benaderen en begrijpen en dat helpt je in het bouwen van constructieve relaties met anderen. In deze training duik je tevens in het onbewuste deel van je brein. Deze tweede sessie eindig je met het 'sandwich feedback model'.</p><p>In de derde sessie ga je aan de slag met het opbouwen van 'rapport'. Je leert hoe je snel en effectief een connectie kunt maken met anderen. Daarna zoom je in op representatiesystemen en leer je hoe je jouw boodschap kunt afstemmen op je publiek. Tot slot ga je in op ankeren en het gebruik van positieve affirmaties.</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>Weet je wat het vakgebied NLP inhoudt</li><li>Ben je je bewuster van je eigen invloed op de communicatie tussen jou en anderen</li><li>Begrijp je beter wat de drijfveren zijn van de mensen met wie je samenwerkt</li><li>Beheers je een aantal concrete technieken waarmee effectiever kunt communiceren met collega's, in- en externe klanten en andere stakeholders</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>Deze training is geschikt voor iedere professional die in een zakelijke omgeving communiceert binnen een team, met klanten en/of andere stakeholders.<br/>Geef je leiding aan een team? Dan biedt deze training je nuttige inzichten en concrete handvatten waarmee je je leiderschapsvaardigheden kunt verbeteren, je communicatiestijlen kunt aanpassen aan individuele teamleden en conflictsituaties beter kunt managen.<br/>Ben je werkzaam in een salesfunctie? Dan biedt deze training je effectieve technieken waarmee je snel en effectief rapport kunt opbouwen met potentiële klanten.</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>Deze training bestaat uit 3 interactieve online sessies van 1,5 uur via Teams. Je leert van een ervaren NLP-trainer en je werkt samen met andere deelnemers in breakout rooms aan korte opdrachten en casussen. Zo leer je ook van elkaar.</p><h2>Onderwerpen</h2><p>Training 1<br/>- Achtergronden van Neuro Linguistisch Programmeren<br/>- Cognitieve filters<br/>- Vierstapsleerproces van NLP<br/>- Herkennen van- en inspelen op verbale en non-verbale cues</p><p>Training 2<br/>- Neurologische niveaus<br/>- De 4 basisveronderstellingen van NLP<br/>- De functies van het onbewuste<br/>- Het sandwich feedback model</p><p>Training 3<br/>- Het opbouwen van rapport<br/>- Representatiesystemen<br/>- Doelbewust gebruik van taal<br/>- Herkaderen van gebeurtenissen<br/>- Ankeren<br/>- Gebruik van positieve affirmaties</p>]]></Description>
    <Images><ImageUrl>https://tafelgasten.com/app/uploads/2024/08/NLP-in-sales.png</ImageUrl></Images>
    <Language>nl</Language>
    <Price>525</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>110.25</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>6</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com/online-trainingen/ervaar-de-kracht-van-nlp/</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recOB6HP446IHAWCo</ID>
          <Startdate>2026-06-09</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-06-23</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>11</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recOB6HP446IHAWCo-dag1</ID>
              <Date>2026-06-09</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recOB6HP446IHAWCo-dag2</ID>
              <Date>2026-06-16</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recOB6HP446IHAWCo-dag3</ID>
              <Date>2026-06-23</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recVr9F3W4DjYhwf1</ID>
          <Startdate>2026-10-26</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-11-09</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>11</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recVr9F3W4DjYhwf1-dag1</ID>
              <Date>2026-10-26</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recVr9F3W4DjYhwf1-dag2</ID>
              <Date>2026-11-02</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recVr9F3W4DjYhwf1-dag3</ID>
              <Date>2026-11-09</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recuIfxkLCmLj0iPg</ID>
          <Startdate>2026-09-15</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-09-29</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>11</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recuIfxkLCmLj0iPg-dag1</ID>
              <Date>2026-09-15</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recuIfxkLCmLj0iPg-dag2</ID>
              <Date>2026-09-22</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recuIfxkLCmLj0iPg-dag3</ID>
              <Date>2026-09-29</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recVOnTqs9TDxxxpH</ID>
          <Startdate>2026-11-23</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-12-07</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recVOnTqs9TDxxxpH-dag1</ID>
              <Date>2026-11-23</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recVOnTqs9TDxxxpH-dag2</ID>
              <Date>2026-11-30</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recVOnTqs9TDxxxpH-dag3</ID>
              <Date>2026-12-07</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>rene@vanstein.nl</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>TT-112-sp</ID>
    <Name>test nummer 3</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx</p><h2>Sessie 1: Test sessie 1</h2><p>xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx</p><h2>Sessie 2: Test sessie 2</h2><p>xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx</p><h2>Sessie 3: Test sessie 3</h2><p>xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx</p><h2>Leerdoelen</h2><p>xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx</p><h2>Doelgroep</h2><p>xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx</p>]]></Description>
    
    <Language>nl</Language>
    <Price>0</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>0</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>99</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>rec6eS5SD3lizOHoQ</ID>
          <Startdate>2026-06-04</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-06-14</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>rec6eS5SD3lizOHoQ-dag1</ID>
              <Date>2026-06-04</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>10:30</StartTime>
              <EndTime>12:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rec6eS5SD3lizOHoQ-dag2</ID>
              <Date>2026-06-07</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>10:30</StartTime>
              <EndTime>12:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rec6eS5SD3lizOHoQ-dag3</ID>
              <Date>2026-06-14</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>10:30</StartTime>
              <EndTime>12:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>hjemj85@gmail.com</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-010-sp</ID>
    <Name>Vitaliteit | In 3 stappen van bewustzijn naar duurzame acties</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>Je wilt goed presteren, helder blijven denken, veerkrachtig omgaan met druk én genoeg energie overhouden voor de mensen en dingen die belangrijk voor je zijn. Vitaliteit helpt je daarbij. Niet door meer te doen, maar door bewuster te kiezen.</p><p>Vitaliteit = Energie × Veerkracht × Betekenis.<br/>Het is de optelsom van hoe je fysiek, mentaal en emotioneel voor jezelf zorgt én hoe je jouw werk en leven invult vanuit wat voor jou waardevol is. Niet alleen gezond zijn dus, maar je levendig, krachtig en betrokken voelen — op het werk én daarbuiten.</p><p>In deze 3-luik versterk je jouw vitaliteit stap voor stap. Je ontdekt hoe je jouw energie opbouwt, hoe je beter omgaat met druk en prikkels, en hoe je keuzes maakt die echt bij jou passen. We werken met drie heldere stappen:</p><p>Herkennen → Regelen → Richting</p><p>Elke sessie is interactief, praktisch en direct toepasbaar. Tussen de sessies door gebruik je de Vitaliteit Scan, zodat je inzicht krijgt in waar je staat, wat je kunt versterken en welke route jou vooruithelpt.</p><h2>Sessie 1: Herkennen</h2><p>Begrijp je stresssysteem & je automatische patronen</p><p>Je duikt in de basis van je brein, zenuwstelsel en energiehuishouding. Je ontdekt hoe jouw automatische reacties en copingstijlen je dag sturen. En hoe je stress-signalen tijdig herkent. Je leert eenvoudige technieken om binnen minuten te reguleren en je energiebalans te herstellen.</p><p>Resultaat: meer bewustzijn, meer rust, meer regie.</p><h2>Sessie 2: Regelen</h2><p>Van overleven naar doelgericht en veerkrachtig werken</p><p>In deze sessie zet je de stap van inzicht naar actie. Je onderzoekt jouw energiegevers en energievreters, leert betere keuzes maken onder druk en ontwikkelt gewoontes die je energie op lange termijn versterken. Je ontdekt hoe je focus houdt in een wereld vol afleiding en hoe je grenzen stelt zonder schuldgevoel.</p><p>Resultaat: meer focus, betere grenzen, meer grip op je werkdag.</p><h2>Sessie 3: Richting</h2><p>Betekenisvol leven & werken vanuit je waarden</p><p>Wat drijft jou echt? En leef en werk je daar ook naar? In deze sessie onderzoek je jouw waarden en hoe ze richting geven aan je energie, keuzes en gedrag. Je ontdekt hoe motivatie, waardering en zingeving directe brandstof zijn voor duurzame vitaliteit. En hoe je een leefstijl bouwt die dat ondersteunt.</p><p>Resultaat: meer richting, meer motivatie, meer betekenis.</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>Bewustwording van je energie, stresssysteem en automatische patronen</li><li>Het versterken van fysieke, mentale en emotionele balans</li><li>Het herkennen en managen van energielekken en -gevers</li><li>Beter omgaan met druk, prikkels en hoge verwachtingen</li><li>Het opbouwen van kleine, haalbare gewoontes die écht blijven hangen</li><li>Meer focus, regie en veerkracht in je werkdag</li><li>Het ontdekken van jouw waarden en wat jou betekenis en motivatie geeft</li><li>Leven en werken vanuit bewuste keuzes die bij jou passen</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>Deze training past uitstekend bij je als je elke dag op een hoog niveau wilt presteren zonder hierop leeg te lopen. En op zoek bent naar inzichten en praktische handvatten waarmee je presteren, gezondheid en (werk)geluk op een gezonde manier kunt combineren.</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>Deze training bestaat uit 3 interactieve online sessies van 1,5 uur via Teams. Je leert van een trainer en je werkt samen met andere deelnemers in breakout rooms aan korte opdrachten. Zo leer je ook van elkaar.</p><h2>Onderwerpen</h2><ul><li>Hoe jouw stresssysteem werkt (brein, zenuwstelsel, hormonen & automatische reacties)</li><li>Copingstijlen en patronen</li><li>Herkennen van energielekken</li><li>Reguleren van spanning en stress</li><li>Energiegevers & energievreters</li><li>Focus en prikkelmanagement</li><li>Bouwen aan duurzame gewoontes</li><li>Waarden & motivatiebronnen</li><li>Zingeving en betrokkenheid</li><li>Persoonlijk energiemanagement</li><li>De Vitaliteit Scan</li></ul>]]></Description>
    <Images><ImageUrl>https://tafelgasten.com/app/uploads/2023/10/pexels-andrea-piacquadio-3756169-1024x683.jpg</ImageUrl></Images>
    <Language>nl</Language>
    <Price>525</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>110.25</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>6</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com/online-trainingen/vitaliteit-en-energiemanagement-online-training-in-3-sessies/</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recudWIQWW3XThisp</ID>
          <Startdate>2026-09-23</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-10-07</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>11</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recudWIQWW3XThisp-dag1</ID>
              <Date>2026-09-23</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recudWIQWW3XThisp-dag2</ID>
              <Date>2026-09-30</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recudWIQWW3XThisp-dag3</ID>
              <Date>2026-10-07</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recl1Lf33RdRtmicB</ID>
          <Startdate>2026-11-11</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-11-25</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recl1Lf33RdRtmicB-dag1</ID>
              <Date>2026-11-11</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recl1Lf33RdRtmicB-dag2</ID>
              <Date>2026-11-18</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recl1Lf33RdRtmicB-dag3</ID>
              <Date>2026-11-25</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>trixvanhest@gmail.com</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-028-sp</ID>
    <Name>Oplossingsgericht werken (OGW) | Van probleem naar oplossing</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>In deze training maak je kennis met de essentie van Oplossingsgericht Werken (OGW). Je ontdekt hoe je met een positieve basishouding en praktische gesprekstechnieken meer energie, perspectief en samenwerking creëert – zonder te blijven hangen in problemen. Door korte theorieblokken, interactieve oefeningen en directe toepassing op je eigen praktijk ontwikkel je een manier van werken die laagdrempelig, krachtig en duurzaam is.</p><h2>Sessie 1: De oplossingsgerichte mindset</h2><p>In deze sessie maak je kennis met de oorsprong en principes van Oplossingsgericht Werken en ontdek je de belangrijkste verschillen met NLP. Je ontwikkelt de basishouding van OGW: niet-weten, leading from one step behind en niet-oordelend luisteren. Aan de hand van twee interactieve oefeningen ervaar je hoe deze houding werkt in gesprek met anderen. Als thuisopdracht observeer je een situatie waarin je deze OGW-houding toepast.</p><h2>Sessie 2: Gesprekstechnieken in OGW</h2><p>We starten met het delen van ervaringen uit de thuisopdracht. Daarna verdiep je je in de belangrijkste OGW-technieken: de schaalvraag, de wondervraag en het werken met uitzonderingen en copingvragen. Door interactieve oefeningen ontdek je hoe deze technieken direct voor meer perspectief en energie in gesprekken zorgen. Je sluit af met een thuisopdracht: pas één techniek toe in een echt gesprek en noteer je ervaring.</p><h2>Sessie 3: OGW in de praktijk</h2><p>In de laatste sessie staat toepassing centraal. Je onderzoekt hoe OGW werkt in verschillende contexten: werk, coaching, team en privé. In duo's werk je met het BEGIN-model aan je eigen casus en tijdens een rollenspel breng je OGW live in actie, met feedback van de groep en trainer. Tot slot reflecteer je samen: hoe ga jij OGW toepassen na deze training?</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>Kun je de vijf grondregels van oplossingsgericht werken verwoorden</li><li>Heb je geoefend met het consequent toepassen van deze grondregels in de praktijk</li><li>Weet je hoe je schaal‑, wonder‑, uitzonderings‑ en coping vragen kunt formuleren en variëren, afgestemd op verschillende doelgroepen.</li><li>Kun je gesprekken structureren met behulp van het BEGIN‑model</li><li>Beschik je over een persoonlijk actieplan om ten minste één OGW‑techniek binnen twee weken te implementeren in werk‑ of privésituaties.</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>Deze training is geschikt professionals met interesse in het verbeteren van hun communicatievaardigheden en persoonlijke ontwikkeling.</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>Deze training bestaat uit 3 interactieve online sessies van 1,5 uur via Teams. Je leert van een ervaren NLP-trainer en je werkt samen met andere deelnemers in breakout rooms aan korte opdrachten en casussen. Zo leer je ook van elkaar.</p><h2>Onderwerpen</h2><p>Sessie 1: De oplossingsgerichte Mindset<br/>- De OGW-basishouding: Niet-weten, Leading from one step behind, Niet-oordelend luisteren<br/>- Twee interactieve oefeningen<br/>- Thuisopdracht: observeer een situatie waarin je OGW-houding toepast</p><p>Sessie 2: Gesprekstechnieken in OGW<br/>- OGW-gesprekstechnieken: De schaalvraag, De wondervraag, Uitzonderingen en copingvragen<br/>- Twee interactieve oefeningen<br/>- Thuisopdracht: pas één techniek toe in een echt gesprek en noteer je ervaring</p><p>Sessie 3: OGW in de praktijk<br/>- OGW in verschillende contexten: werk, coaching, team, privé<br/>- BEGIN-model – eigen casus uitwerken in duo’s<br/>- OGW in actie – rollenspel met feedback<br/>- OGW toepassen na deze training?</p>]]></Description>
    <Images><ImageUrl>https://tafelgasten.com/app/uploads/2026/02/bgd85gf7cbzt0z8ztt1ea8qp5qlp.jpeg</ImageUrl></Images>
    <Language>nl</Language>
    <Price>525</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>110.25</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>4.5</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com/online-trainingen/oplossingsgericht-werken-ogw-van-probleem-naar-oplossing/</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recbkobJFZDJzDJCF</ID>
          <Startdate>2026-09-21</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-10-05</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recbkobJFZDJzDJCF-dag1</ID>
              <Date>2026-09-21</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recbkobJFZDJzDJCF-dag2</ID>
              <Date>2026-09-28</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recbkobJFZDJzDJCF-dag3</ID>
              <Date>2026-10-05</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recoFChoNPvjInY1s</ID>
          <Startdate>2026-11-10</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-11-24</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recoFChoNPvjInY1s-dag1</ID>
              <Date>2026-11-10</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recoFChoNPvjInY1s-dag2</ID>
              <Date>2026-11-17</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recoFChoNPvjInY1s-dag3</ID>
              <Date>2026-11-24</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>rene@vanstein.nl</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-024-sp</ID>
    <Name>Strategisch onderhandelen | Verdiep je vaardigheden met de Harvard methode en AI</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>Iedereen onderhandelt, elke dag. Op het werk, met klanten, collega’s en/of je leidinggevende. Maar ook privé. Bijvoorbeeld met je partner, kinderen en/of je buren. Toch weten maar weinig mensen hoe je écht goed onderhandelt. Na het volgen van deze training weet jij wel hoe je dat doet.</p><p>Wil je je onderhandelingsvaardigheden verder verdiepen en/of verbreden? In deze training behandelen we belangrijke concepten zoals voorbereiding volgens het DDP model, onderhandelingsstrategien, BATNA/ZOPA, onderhandelingstactieken en non-verbaal gedrag.</p><p>Door deze nieuwe inzichten en technieken te integreren, kun je nog efficiënter en effectiever onderhandelen en bereik je betere resultaten!</p><h2>Sessie 1: Inleiding Harvard methode en voorbereiding op een onderhandeling</h2><p>In de eerste sessie gaan we in op de kernprincipes van de Harvard methode, zoals het maken van een duidelijk onderscheid tussen de mens en het probleem en het focussen op belangen in plaats van posities. Daarnaast ga je aan de slag met het voorbereiden van een onderhandeling waarbij we het DDP model gebruiken (Diagnose, Doelstellingen en Proces) en stilstaan bij de Zone of Possible Agreement (ZOPA) en het definiëren van een sterke BATNA. Hierbij leer je ook hoe je AI simpel en effectief kunt gebruiken in de voorbereiding op een onderhandeling.</p><h2>Sessie 2: Onderhandelingsstrategien</h2><p>In de tweede sessie gaan we aan de slag met de verschillende strategieën die je kunt gebruiken om een onderhandeling te benaderen. Je leert wanneer welke strategie in welke situatie het meest effectief is en ook welke strategie jouw natuurlijke voorkeur heeft. Daarnaast gaan we in deze tweede sessie ook aan de slag met de rol van non-verbale communicatie bij onderhandelingen. Je leert o.a. hoe je non-verbale signalen kunt lezen en hoe je er vervolgens effectief mee om kunt gaan. Bijvoorbeeld in situaties waarin de druk hoog is en/of je te maken hebt met moeilijke onderhandelingspartners. Hierbij kijken we ook naar de invloed van culturele aspecten.</p><h2>Sessie 3: Onderhandelingstactieken</h2><p>In de derde en laatste sessie uit deze training gaan we aan de slag met een aantal bekende en minder bekende onderhandelingstactieken. Daarbij besteden we ruim aandacht aan het omgaan met onderhandelen over de prijs en staan we stil bij de ethische kant van het gebruik van deze tactieken. Daarnaast duiken we in de technieken die je kunt gebruiken bij het afsluiten van een onderhandeling en het 'closen' van de deal. En kijken we hoe je gebruik kunt maken van inzichten uit de psychologie tijdens een onderhandeling.</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>Onderhandelingen effectief voorbereiden.</li><li>Inzicht krijgen in verschillende onderhandelingsstrategien.</li><li>Je BATNA identificeren en versterken.</li><li>Onderhandelingstactieken en non-verbaal gedrag herkennen en beheersen.</li><li>Innovatieve elementen zoals AI integreren in je onderhandelingsstrategien.</li><li>De geleerde technieken praktisch toepassen in korte onderhandelingssituaties.</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>Deze training is geschikt voor iedere professional die zijn of haar onderhandelingsvaardigheden wil verdiepen, zoals accountmanagers, teamleiders, en iedereen die te maken heeft met onderhandelingen in een zakelijke omgeving. De training is gebaseerd op wetenschappelijke inzichten en biedt praktische tools en technieken om effectiever en efficiënter te onderhandelen.</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>Deze training bestaat uit 3 interactieve online sessies van 1,5 uur via Teams. Je leert van een ervaren trainer en je werkt samen met andere deelnemers in breakout rooms aan korte opdrachten. Zo leer je ook van elkaar!</p><h2>Onderwerpen</h2><ul><li>Voorbereiding op een onderhandeling volgens het DDP model</li><li>Onderhandelingsstrategien</li><li>BATNA / ZOPA</li><li>Onderhandelingstactieken</li><li>Non-verbaal gedrag</li><li>Innovatie in onderhandelingen: gebruik van AI</li></ul>]]></Description>
    <Images><ImageUrl>https://tafelgasten.com/app/uploads/2024/08/pexels-sora-shimazaki-5668834-1024x683.jpg</ImageUrl></Images>
    <Language>nl</Language>
    <Price>525</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>110.25</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>6</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com/online-trainingen/strategisch-onderhandelen-de-harvard-methode-en-ai/</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recKbmJN5t7jLMBWf</ID>
          <Startdate>2026-06-15</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-06-29</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>10</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recKbmJN5t7jLMBWf-dag1</ID>
              <Date>2026-06-15</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recKbmJN5t7jLMBWf-dag2</ID>
              <Date>2026-06-22</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recKbmJN5t7jLMBWf-dag3</ID>
              <Date>2026-06-29</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>Ben.mastboom@salesleadershipacademy.org</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-021-sp</ID>
    <Name>Getting things done | meer focus, meer gedaan krijgen</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Sessie 1: Van afleiding naar focus</h2><p>In de eerste sessie gaan we kijken naar afleidingen en barrières en hoe we deze kunnen ombuigen naar focus en een effectievere besteding van je tijd. Dat heeft te maken met (groei) mindset, indeling van je dag en we kijken naar een aantal specifieke methoden zoals de 3-3-3 techniek die je daarmee kunnen helpen. In het bijzonder ook manieren om je te kunnen concentreren en meer focus te krijgen in je dag. En je leert hoe je beter onderscheid maakt tussen urgente en belangrijke taken, zodat je niet langer wordt opgeslokt door onnodige zaken.</p><h2>Sessie 2: Van inzicht naar gewoonte</h2><p>In deze tweede sessie starten we met het kijken naar gewoontes. Hoe kan je goede gewoontes aanleren en opbouwen en leer je slechte af. Vervolgens gaan we aan de slag met een aantal specifieke methoden om meer gedaan te krijgen zoals de Impact Effort Matrix en Start / Stop / Continue. Hoe je dit zelf effectief gaat inzetten in je manier van werken. Ook kijken we naar wat dit doet met de samenwerking in je team, bijvoorbeeld door meer nee te zeggen.</p><h2>Sessie 3: Structureel productief werken</h2><p>In de derde en laatste sessie brengen we de onderwerpen van de 1e en de 2e sessie bij elkaar en werken we aan structuur en een praktische invulling die bij jou en jouw werk past. Welke manieren en systemen je kan gaan toepassen. Hoe AI je daarbij kan helpen. Een hele praktische invulling zodat jij na afloop een systeem hebt wat zorgt voor minder afleiding, meer focus en je daardoor meer gedaan krijgt. Daarnaast werken we aan de juiste mindset, zodat de veranderingen die je tijdens de training doorvoert, blijvend effect hebben op je dagelijkse werk.</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>Kun je afleidingen effectief beheersen en een omgeving creëren die focus bevordert.</li><li>Heb je een effectievere structuur in je werkzaamheden door een praktisch systeem.</li><li>Weet je hoe je AI kunt toepassen om je dag slimmer in te delen</li><li>Leer je hoe ontfocussen positief kan bijdragen aan je creativiteit en effectiviteit.</li><li>Beheers je praktische technieken waamee je ontfocussen kunt integreren in je dagelijkse routine.</li><li>Begrijp je hoe je gewoonten slim en snel kunt aanleren én afleren</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>**Ben je op zoek naar nieuwe inzichten en praktische handvatten om efficiënter, effectiever én ontspannener te werken? Dan is deze training precies wat je nodig hebt.**<br/>Deze training is speciaal ontwikkeld voor professionals die hun dagelijkse werkwijze willen verbeteren, zonder dat het ten koste gaat van rust of energie. Of je nu accountmanager bent die klantrelaties wil versterken, of teamleider die zijn team naar een hoger niveau wil tillen: je krijgt bewezen methoden en concrete tools om meer te bereiken, zonder harder te hoeven werken. </p><p>## Opzet van het programma</p><p>De training wordt verzorgd door **experts van Tafelgasten.com**, elk met hun eigen specialisme. In drie weken volg je wekelijks één online sessie van **1,5 uur** via Teams, altijd op dezelfde dag en tijdstip. Je werkt samen met andere deelnemers in breakout rooms aan korte opdrachten, zodat je ook van elkaar leert.<br/>De groepen zijn **klein (maximaal 12 deelnemers)**, zodat er volop ruimte is voor jouw vragen en persoonlijke aandacht. Geen lange theorie, maar praktische oefeningen met een **concrete take-away** die je direct kunt toepassen in je werk of privéleven.</p><p>**Waarom deze training?** Online en flexibel, klein en persoonlijk, direct toepasbaar, begeleid door een ervaren expert.</p><p>## **Certificaat**</p><p>Na afloop van de training ontvang je een persoonlijk certificaat van deelname van Tafelgasten.com. Een waardevolle erkenning van de competenties die je tijdens de training hebt ontwikkeld. En een mooie toevoeging aan je professionele portfolio en/of LinkedIn-profiel.</p><h2>Onderwerpen</h2><p>**Ben je op zoek naar nieuwe inzichten en praktische handvatten om efficiënter, effectiever én ontspannener te werken? Dan is deze training precies wat je nodig hebt.**<br/>Deze training is speciaal ontwikkeld voor professionals die hun dagelijkse werkwijze willen verbeteren, zonder dat het ten koste gaat van rust of energie. Of je nu accountmanager bent die klantrelaties wil versterken, of teamleider die zijn team naar een hoger niveau wil tillen: je krijgt bewezen methoden en concrete tools om meer te bereiken, zonder harder te hoeven werken..</p>]]></Description>
    <Images><ImageUrl>https://tafelgasten.com/app/uploads/2026/04/Scherm%C2%ADafbeelding-2026-04-17-om-11.59.34.png</ImageUrl></Images>
    <Language>nl</Language>
    <Price>525</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>110.25</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>6</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com/online-trainingen/getting-things-done-meer-focus-meer-gedaan-krijgen/</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recSzqcUIUFp2dTXf</ID>
          <Startdate>2026-11-12</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-11-26</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recSzqcUIUFp2dTXf-dag1</ID>
              <Date>2026-11-12</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recSzqcUIUFp2dTXf-dag2</ID>
              <Date>2026-11-19</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recSzqcUIUFp2dTXf-dag3</ID>
              <Date>2026-11-26</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recanVAmuZDpnm0Gh</ID>
          <Startdate>2026-09-22</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-10-06</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recanVAmuZDpnm0Gh-dag1</ID>
              <Date>2026-09-22</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>11:00</StartTime>
              <EndTime>12:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recanVAmuZDpnm0Gh-dag2</ID>
              <Date>2026-09-29</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>11:00</StartTime>
              <EndTime>12:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recanVAmuZDpnm0Gh-dag3</ID>
              <Date>2026-10-06</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>11:00</StartTime>
              <EndTime>12:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>ferry@talkable.nl</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-023-sp</ID>
    <Name>Diversiteit, gelijkheid &amp; inclusie | Verbeter je samenwerking en communicatie</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>Nederland is van nature een land vol diversiteit. En als je begrijpt hoe je die verschillen kunt benutten, biedt dat veel kansen!</p><p>Als je de invloed van (culturele) verschillen begrijpt, ontstaat er ruimte voor empathie en vertrouwen. Daardoor kun je de communicatie en samenwerking tussen jou en collega’s en/of klanten met een andere achtergrond, voorkeur en/of overtuiging verbeteren. Op die manier draag je op een positieve manier bij aan een (werk)omgeving waarin ruimte is voor creativiteit en innovatie.</p><p>In deze training gaan we aan de slag met een aantal concepten zoals het herkennen en verminderen van onbewuste vooroordelen en het bevorderen van inclusieve communicatie en samenwerking. Door deze nieuwe inzichten en technieken leer je hoe je verschillen tussen mensen kunt gebruiken om betere resultaten te behalen maar vooral ook meer verbinding en plezier te creëren in je dagelijkse werkzaamheden.</p><h2>Sessie 1: Begrip en bewustwording van diversiteit</h2><p>In de eerste sessie leer je de verschillende dimensies van diversiteit kennen en begrijp je waarom deze belangrijk zijn op de werkvloer. We bespreken de voordelen van een diverse werkplek en hoe onbewuste vooroordelen deze diversiteit kunnen ondermijnen. Daarnaast gaan we in op de manieren waarop je je eigen vooroordelen kunt herkennen en aanpakken. We maken hierbij gebruik van interactieve tools zoals de Implicit Association Test (IAT) en groepsdiscussies om persoonlijke ervaringen te delen en van elkaar te leren.</p><h2>Sessie 2: Gelijkheid en rechtvaardigheid in de praktijk</h2><p>Waar veel trainingen zich vooral richten op het creëren van een gelijke werkomgeving, gaan we in deze tweede sessie verder door te kijken naar rechtvaardigheid. Je leert het verschil tussen gelijkheid en rechtvaardigheid en hoe je beide kunt implementeren in beleid en praktijk. We bespreken belemmeringen die ongelijkheid in stand houden en je leert praktische strategieën om deze te overwinnen. Door middel van korte case studies en korte scenario-oefeningen werk je in deze training aan praktische manieren waarop je kunt omgaan met gelijkheidsvraagstukken die jij in je werk tegenkomt.</p><h2>Sessie 3: Cultiveren van inclusie en verbinding</h2><p>In de laatste sessie richten we ons op het bevorderen van een inclusieve cultuur en het versterken van de verbinding tussen medewerkers. Je leert wat inclusie inhoudt en hoe inclusief leiderschap kan bijdragen aan een positieve werkomgeving, ook als je geen leidinggevende rol hebt. We behandelen technieken zoals actieve luistervaardigheden en inclusieve vergaderstrategieën. Daarnaast werk je aan het ontwikkelen van een persoonlijk actieplan om inclusieve praktijken te integreren in jouw eigen dagelijkse werk.</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>Begrijp je de verschillende dimensies van diversiteit.</li><li>Kun je onbewuste vooroordelen herkennen en aanpakken, waardoor je effectiever kunt communiceren en samenwerken met collega’s en klanten van diverse achtergronden.</li><li>Kun je het verschil tussen gelijkheid en rechtvaardigheid identificeren en strategieën toepassen.</li><li>Ben je in staat om inclusieve communicatietechnieken toe te passen, zoals actieve luistervaardigheden en inclusieve vergaderstrategieën.</li><li>Beschik je over een kort en krachtig persoonlijk actieplan waarmee je inclusiviteit in je dagelijkse werk kunt integreren.</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>Deze training is waardevol voor professionals die werken in diverse teams en willen leren hoe ze het beste uit de verschillen tussen mensen kunnen halen. Of je nu een accountmanager bent die streeft naar betere klantrelaties of een teamleider die zijn team naar nieuwe hoogten wil brengen, of een professional die graag werkt in een positieve werkomgeving, deze sessies bieden jou de tools en technieken om een inclusieve werkomgeving te creëren.</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>Deze training bestaat uit 3 interactieve online sessies van 1,5 uur via Teams. Je leert van een ervaren trainer en je werkt samen met andere deelnemers in breakout rooms aan korte opdrachten. Zo leer je ook van elkaar.</p><h2>Onderwerpen</h2><ul><li>Verschillende dimensies van diversiteit</li><li>Voordelen en uitdagingen van een diverse werkplek</li><li>Onbewuste vooroordelen herkennen en verminderen</li><li>Gelijkheid vs. rechtvaardigheid</li><li>Systemische belemmeringen en hoe deze te overwinnen</li><li>Inclusief leiderschap en communicatie</li><li>Actieve luistervaardigheden en inclusieve vergaderstrategieën</li><li>Ontwikkelen van een persoonlijk actieplan voor inclusie</li></ul>]]></Description>
    <Images><ImageUrl>https://tafelgasten.com/app/uploads/2026/02/d5hyxdwdrgd3dfplsomyntos18av.jpeg</ImageUrl></Images>
    <Language>nl</Language>
    <Price>525</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>110.25</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>6</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com/online-trainingen/diversiteit-gelijkheid-inclusie-verbeter-je-samenwerking-en-communicatie/</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recnYZvOuRApE0uHY</ID>
          <Startdate>2026-11-11</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-11-25</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recnYZvOuRApE0uHY-dag1</ID>
              <Date>2026-11-11</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recnYZvOuRApE0uHY-dag2</ID>
              <Date>2026-11-18</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recnYZvOuRApE0uHY-dag3</ID>
              <Date>2026-11-25</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recuzahGbLPPVfz8T</ID>
          <Startdate>2026-09-23</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-10-07</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recuzahGbLPPVfz8T-dag1</ID>
              <Date>2026-09-23</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recuzahGbLPPVfz8T-dag2</ID>
              <Date>2026-09-30</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recuzahGbLPPVfz8T-dag3</ID>
              <Date>2026-10-07</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>milouweekers21@gmail.com</Email>
      </Trainer>
      <Trainer>
        <Email>hallo@burolisa.nl</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-011-sp</ID>
    <Name>Effectief Beinvloeden in Sales | Klanten betrekken en meekrijgen</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>Tijdens deze training gaan we dieper in op geavanceerde beïnvloedingstechnieken en wetenschappelijke inzichten die je helpen om klantgedrag subtiel te sturen. We onderzoeken de kracht van nudging, pre-suasion en lichamelijke ervaringen en hoe je deze kunt toepassen in je interacties met klanten. Door deze technieken te integreren, kun je nog effectiever worden in je rol en je impact verder vergroten.</p><h2>Sessie 1: Nudging en keuze-architectuur</h2><p>In de eerste sessie behandelen we het concept van nudging, geïntroduceerd door Richard Thaler en Cass Sunstein. Je leert hoe kleine aanpassingen in de keuze-architectuur grote effecten kunnen hebben op klantgedrag. We bespreken succesvolle nudging-voorbeelden uit verschillende sectoren en oefenen met het ontwerpen van eigen nudges die direct toepasbaar zijn in je werk.</p><h2>Sessie 2: Pre-Suasion en emotionele invloeden</h2><p>De tweede sessie richt zich op de principes uit "Pre-Suasion" van Robert Cialdini en de invloed van emoties op beslissingen. Je leert hoe je de aandacht van klanten kunt sturen vóórdat de boodschap wordt overgebracht, om zo hun ontvankelijkheid te vergroten. We onderzoeken emotionele triggers en sociale normen, en oefenen met technieken om pre-suasion toe te passen in klantgesprekken.</p><h2>Sessie 3: Lichamelijke ervaringen en geïntegreerde beïnvloeding</h2><p>In de laatste sessie combineren we de kennis uit de eerste twee sessies en integreren we inzichten uit o.a. Thalma Lobel's werk over hoe lichamelijke ervaringen de keuzes die mensen nemen beïnvloeden. Je leert hoe de fysieke omgeving en lichamelijke sensaties subtiel gedrag kunnen sturen. Ethische overwegingen en best practices voor het implementeren van deze technieken worden ook besproken.</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>Inzicht in nudging en keuze-architectuur: begrijpen hoe kleine aanpassingen in de keuze-architectuur het klantgedrag kunnen beïnvloeden zonder hun keuzevrijheid te beperken, leren om effectieve nudges te ontwerpen en toe te passen in de dagelijkse praktijk</li><li>Begrip van pre-suasion en emotionele invloeden: ontwikkelen van vaardigheden om de aandacht van klanten te sturen vóórdat de boodschap wordt overgebracht, gebaseerd op Robert Cialdini's principes van pre-suasion, identificeren en toepassen van emotionele triggers en sociale normen om de ontvankelijkheid van klanten te vergroten</li><li>Integratie van lichamelijke ervaringen in beïnvloeding: inzicht krijgen in hoe lichamelijke ervaringen en de fysieke omgeving keuzes en gedrag van klanten subtiel kunnen sturen, geïnspireerd door het werk van Thalma Lobel, leren om fysieke en zintuiglijke aspecten effectief te integreren in klantinteracties</li><li>Toepassen van geavanceerde beïnvloedingstechnieken: integreren van nudging, pre-suasion, en lichamelijke ervaringen in een holistische beïnvloedingsstrategie, oefenen met en toepassen van deze technieken in realistische scenario's en klantgesprekken</li><li>Ethische overwegingen en best practices: bespreken en begrijpen van de ethische implicaties van het gebruik van beïnvloedingstechnieken, leren om deze technieken op een verantwoorde en effectieve manier te implementeren in de dagelijkse praktijk</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>Deze training past uitstekend bij je als je je geïnteresseerd bent in hoe klanten, cliënten of opdrachtgevers keuzes maken én hoe je hen effectief kunt beinvloeden en meerkrijgen. Je impactfactor aan tafel gaat na het volgen van deze training gegarandeerd omhoog.</p><p>Ben je accountmanager? Dan ontdek je in deze training de geheimen van het menselijk brein, waardoor je effectiever kunt communiceren en krachtiger kunt beïnvloeden. Je leert praktische technieken uit de psychologie die je direct kunt toepassen in je schriftelijke en mondelinge interacties met je klanten. Van het oplossen van klachten tot het sluiten van deals - verbeter jouw impact en vergroot het succes van jouw accountmanagement.</p><p>Werk je als inside sales? Dan leer je in deze training hoe je jouw propositie op een aantrekkelijke manier kunt verpakken en weerstanden van klanten kunt doorbreken. Met praktische inzichten uit de psychologie til je jouw inside salesgesprekken naar een hoger niveau en behaal je betere resultaten.</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>Deze training bestaat uit 3 interactieve online sessies van 1,5 uur via Teams. Je leert van een ervaren trainer en werkt samen met andere deelnemers in break-out rooms aan korte opdrachten, zodat je ook van elkaar leert.</p><h2>Onderwerpen</h2><ul><li>Nudging: theorie en praktijk</li><li>Keuze-architectuur</li><li>Pre-Suasion: aandacht en ontvankelijkheid</li><li>Emotionele en sociale invloeden op beslissingen</li><li>Lichamelijke ervaringen en gedragsbeïnvloeding</li><li>Geïntegreerde beïnvloedingstechnieken</li><li>Ethische aspecten van beïnvloeding</li></ul>]]></Description>
    <Images><ImageUrl>https://tafelgasten.com/app/uploads/2023/10/psychologie-1024x683.jpg</ImageUrl></Images>
    <Language>nl</Language>
    <Price>525</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>110.25</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>6</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com/online-trainingen/mini-serie-effectief-beinvloeden-in-sales/</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recQYpTMznfDK5ONl</ID>
          <Startdate>2026-06-16</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-06-30</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>true</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>5</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recQYpTMznfDK5ONl-dag1</ID>
              <Date>2026-06-16</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recQYpTMznfDK5ONl-dag2</ID>
              <Date>2026-06-23</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recQYpTMznfDK5ONl-dag3</ID>
              <Date>2026-06-30</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recCEyT9zMpf5bugF</ID>
          <Startdate>2026-09-15</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-09-29</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recCEyT9zMpf5bugF-dag1</ID>
              <Date>2026-09-15</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recCEyT9zMpf5bugF-dag2</ID>
              <Date>2026-09-22</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recCEyT9zMpf5bugF-dag3</ID>
              <Date>2026-09-29</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recZy4ixu9UpYIa4n</ID>
          <Startdate>2026-11-30</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-12-14</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recZy4ixu9UpYIa4n-dag1</ID>
              <Date>2026-11-30</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recZy4ixu9UpYIa4n-dag2</ID>
              <Date>2026-12-07</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recZy4ixu9UpYIa4n-dag3</ID>
              <Date>2026-12-14</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>reclGZG4VxfcXAQIq</ID>
          <Startdate>2026-10-29</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-11-12</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>reclGZG4VxfcXAQIq-dag1</ID>
              <Date>2026-10-29</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>19:00</StartTime>
              <EndTime>20:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>reclGZG4VxfcXAQIq-dag2</ID>
              <Date>2026-11-05</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>19:00</StartTime>
              <EndTime>20:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>reclGZG4VxfcXAQIq-dag3</ID>
              <Date>2026-11-12</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>19:00</StartTime>
              <EndTime>20:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>stefan.renkema@tafelgasten.com</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-006-sp</ID>
    <Name>Insights Discovery | Inclusief Persoonlijk Profiel</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>De Insights Discovery methodiek geeft een verhelderend inzicht in de manier waarop mensen denken, werken en communiceren. Het uitgangspunt van deze methode is dat ieder mens uniek is, met bijzondere talenten en kwaliteiten en persoonlijke voorkeurstijlen. Juist deze unieke verschillen tussen mensen maken je als mens bijzonder en zorgen voor toegevoegde waarde in de samenwerking met anderen.</p><p>In deze interactieve online training krijg je een introductie in deze methodiek dat werkt met 4 kleuren (groen, geel, rood en blauw). Ze geven je op een praktische manier inzicht in je eigen reacties en gedrag en helpen je om te begrijpen waarom andere mensen heel ander gedrag laten zien. Zo krijg je niet alleen meer kennis over jezelf maar ook over je collega’s. De kleuren refereren namelijk aan gedragsvoorkeuren die bepalen hoe je reageert, denkt en handelt, zowel in situaties waarin ‘het lekker gaat’ en situaties waarin het minder lekker loopt.</p><p>Tevens zoek je in dit dagdeel samen met de trainer de diepgang op en leer je gedrags- en communicatiepatronen herkennen, bij jezelf en bij anderen. Daarnaast krijg je inzicht in hoe je jouw gedrag kunt afstemmen op de ander om zo de onderlinge samenwerking waar nodig te verbeteren.</p><p>Om deze training zo waardevol mogelijk te laten zijn doet elke deelnemer voorafgaand aan de training de persoonlijke (online) Insights Discovery vragenlijst.</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>Heb je inzicht in de kleuren van Insights Discovery en je eigen gedrags- en communicatievoorkeuren</li><li>Ben je je bewuster van je eigen gedrag en dat van anderen</li><li>Kun je je eigen gedrag en communicatie beter afstemmen op de ander</li><li>Heb je inzicht in hoe stressfactoren gekoppeld kunnen worden aan de kleuren van Insights Discovery</li><li>Heb je meer inzicht in je eigen stressfactoren</li><li>Beschik je over praktische handvatten om je eigen veerkracht te verhogen</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>Deze training past uitstekend bij je als je je geïnteresseerd bent in meer inzicht in je eigen gedragsvoorkeuren en die van anderen om zo effectiever en succesvoller wordt in je werk.</p><p>1. Ben je klantadviseur?<br/>Dan is deze training perfect voor jou. Je leert hoe je gedragsvoorkeuren van jezelf en je klanten beter kunt herkennen en erop kunt inspelen. Dit stelt je in staat om je communicatie aan te passen en effectiever te maken, waardoor je klantrelaties verbetert en klanttevredenheid verhoogt.</p><p>1. Werk je als financieel analist?<br/>Dan biedt deze training waardevolle inzichten in de verschillende gedrags- en communicatiestijlen. Door de unieke kleurenmethodiek van Insights Discovery leer je niet alleen jezelf beter kennen, maar ook hoe je beter kunt samenwerken met collega’s en klanten.</p><p>1. Ben je een leidinggevende?<br/>In deze training krijg je de tools om je team beter te begrijpen en aan te sturen. Door inzicht te krijgen in de verschillende gedragsvoorkeuren, kun je effectiever communiceren en de motivatie en productiviteit van je team verhogen.</p><p>1. Werk je in de klantenservice?<br/>Dan zal deze training je helpen om klantgesprekken soepeler en effectiever te laten verlopen. Je leert hoe je klantgedrag kunt interpreteren en je eigen communicatiestijl kunt aanpassen om problemen snel op te lossen en klanttevredenheid te verhogen.</p><p>1. Ben je projectmanager?<br/>Dan ontdek je in deze training hoe je met behulp van de Insights Discovery methode je projectteams beter kunt aansturen.</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>Deze training wordt gegeven in een interactief online dagdeel van in totaal 3 uur via Teams. Je leert van een ervaren trainer en je werkt samen met andere deelnemers in breakout rooms aan korte opdrachten. Zo leer je ook van elkaar.</p><h2>Onderwerpen</h2><ul><li>Insights Discovery</li><li>Communicatiestijlen</li><li>Gedragsvoorkeuren</li><li>Persoonlijke effectiviteit</li><li>Leiderschap</li></ul>]]></Description>
    <Images><ImageUrl>https://tafelgasten.com/app/uploads/2023/10/insights-foto.jpg</ImageUrl></Images>
    <Language>nl</Language>
    <Price>495</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>103.95</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>1</Duration>
    <DurationUnit>days</DurationUnit>
    <Studyload>3</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com/online-trainingen/mini-serie-insights-discovery-persoonlijke-effectiviteit/</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recFR43uZe62yoZto</ID>
          <Startdate>2026-11-17</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-11-17</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recFR43uZe62yoZto-dag1</ID>
              <Date>2026-11-17</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>13:30</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recm8UiqEarR8KWDS</ID>
          <Startdate>2026-10-01</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-10-01</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recm8UiqEarR8KWDS-dag1</ID>
              <Date>2026-10-01</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>12:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recvBbvreMwIjO4qc</ID>
          <Startdate>2026-06-23</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-06-23</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recvBbvreMwIjO4qc-dag1</ID>
              <Date>2026-06-23</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>13:30</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>ferry@talkable.nl</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-035-sp</ID>
    <Name>AI tools effectief gebruiken in de praktijk</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>In een snel veranderende digitale wereld is het beheersen van AI-tools voor veel mensen geen 'nice to have' meer. In deze praktijkgerichte training ga je in 3 interactieve sessies aan de slag met het werken met verschillende tools voor tekst, beeld, video en audio.</p><p>Je leert niet alleen de werking van tools als ChatGPT, Gemini, Copilot, Nano Banana 2, Veo 3.1, Suno en ElevenLabs, maar je gaat ook actief oefenen binnen je eigen werkcontext. Je leert o.a. betrouwbare teksten genereren en visueel aantrekkelijke content creëren. Maar ook hoe je eenvoudig muziek kunt componeren en hoe verschillende tools kunt laten samenwerken.</p><h2>Sessie 1: AI-tools voor tekstgeneratie en onderzoek</h2><p>In deze eerste sessie leer je werken met krachtige tekst- en researchtools om betrouwbare AI-output te genereren. De volgende onderwerpen komen aan bod:<br/>- Introductie: wat is AI en hoe is het ontstaan?<br/>- Tekstgeneratie (theoretisch): werken met taalmodellen<br/>- ChatGPT (GPT-5) voor schrijven, brainstormen en analyseren<br/>- Gemini (Google) voor tekst, beeld, code en spraak<br/>- Copilot (Microsoft) voor onderzoek, brainstormen en spraak<br/>- Ethiek: hoe ga je om met hallucinaties en onbetrouwbare data</p><p>Na deze sessie krijg je een korte opdracht mee die je kunt toepassen in je eigen werk.</p><h2>Sessie 2: AI-tools voor beeld- en videogeneratie</h2><p>In de tweede sessie duiken we in de tools waarmee je beelden en korte video's kunt maken. De volgende onderwerpen komen aan bod:<br/>- Introductie: de kracht van visuele AI-content<br/>- Beeldgeneratie: Nano Banana 2 – realistische beeldgenerator binnen Gemini<br/>- Videogeneratie: Veo 3.1 – realistische videogenerator van Google<br/>- Auteursrecht en ethiek bij beeld- en videoproductie</p><p>Na de sessie krijg je een korte opdracht mee: creëer een beeld of korte video met AI die aansluit bij jouw organisatie of doelgroep.</p><h2>Sessie 3: AI-tools voor muziek- en audiogeneratie</h2><p>In de derde en laatste sessie gaan we aan de slag met het gebruiken van AI voor muziek en audio. Daarnaast krijg je inzicht in hoe AI-tools samenwerken in één geïntegreerde workflow. De volgende onderwerpen komen aan bod:<br/>- Muziekgeneratie: Suno – genereert complete tracks en songteksten<br/>- ElevenLabs – zet tekst om in realistische stemmen<br/>- Integratie en workflow: van tekst → beeld → video → muziek<br/>- Toekomst en trends: agentic AI, multimodal en ethiek</p><p>Ook na de derde sessie krijg je een korte opdracht mee: het ontwerpen van een mini-campagne waarin tekst, beeld, video en audio samenkomen.</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>Kun je tekst-, beeld-, video- en audiotools doelgericht inzetten in je werk.</li><li>Weet je hoe je betrouwbare AI-output genereert met behulp van prompting-technieken.</li><li>Begrijp je hoe je AI-tools combineert tot een geïntegreerde workflow.</li><li>Herken je ethische risico's en weet je hoe je verantwoord met AI werkt.</li><li>Heb je een persoonlijk actieplan opgesteld om AI structureel toe te passen in je werk.</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>Deze training is geschikt voor iedereen die slimmer wil werken met AI tools, waaronder: marketeers, recruiters, salesprofessionals, binnendienst medewerkers en financiële professionals.</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>Deze training bestaat uit 3 interactieve online sessies van 1,5 uur via Teams. Je leert van een ervaren trainer en werkt samen met andere deelnemers in break-out rooms aan korte opdrachten. Hierdoor leer je ook van elkaar en versterk je je netwerk.</p><h2>Onderwerpen</h2><ul><li>Tekstgeneratie en betrouwbaar onderzoek (met o.a. ChatGPT, Gemini en/of Copilot)</li><li>Beeldgeneratie (met o.a. Nano Banana 2)</li><li>Videogeneratie (met o.a. Veo 3.1)</li><li>Muziek- en Audiogeneratie (met o.a. Suno en ElevenLabs)</li><li>Auteursrecht en Ethiek</li><li>Integratie, Workflow en Toekomst</li></ul>]]></Description>
    <Images><ImageUrl>https://tafelgasten.com/app/uploads/2026/02/AI-Tools-1.jpg</ImageUrl></Images>
    <Language>nl</Language>
    <Price>525</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>110.25</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>6</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com/online-trainingen/ai-tools-effectief-gebruiken-in-de-praktijk/</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>rec7SStqCjvWqMh88</ID>
          <Startdate>2026-11-26</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-12-10</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>rec7SStqCjvWqMh88-dag1</ID>
              <Date>2026-11-26</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:30</StartTime>
              <EndTime>17:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rec7SStqCjvWqMh88-dag2</ID>
              <Date>2026-12-03</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:30</StartTime>
              <EndTime>17:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rec7SStqCjvWqMh88-dag3</ID>
              <Date>2026-12-10</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:30</StartTime>
              <EndTime>17:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recYY1CkTBWOhkxto</ID>
          <Startdate>2026-09-17</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-10-01</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recYY1CkTBWOhkxto-dag1</ID>
              <Date>2026-09-17</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:30</StartTime>
              <EndTime>17:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recYY1CkTBWOhkxto-dag2</ID>
              <Date>2026-09-24</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:30</StartTime>
              <EndTime>17:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recYY1CkTBWOhkxto-dag3</ID>
              <Date>2026-10-01</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:30</StartTime>
              <EndTime>17:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recoGE4R6Rry1jRev</ID>
          <Startdate>2026-06-22</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-07-06</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recoGE4R6Rry1jRev-dag1</ID>
              <Date>2026-06-22</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:30</StartTime>
              <EndTime>17:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recoGE4R6Rry1jRev-dag2</ID>
              <Date>2026-06-29</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:30</StartTime>
              <EndTime>17:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recoGE4R6Rry1jRev-dag3</ID>
              <Date>2026-07-06</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:30</StartTime>
              <EndTime>17:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recqM0uz9AuGJ9eot</ID>
          <Startdate>2026-11-02</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-11-16</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recqM0uz9AuGJ9eot-dag1</ID>
              <Date>2026-11-02</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:30</StartTime>
              <EndTime>17:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recqM0uz9AuGJ9eot-dag2</ID>
              <Date>2026-11-09</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:30</StartTime>
              <EndTime>17:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recqM0uz9AuGJ9eot-dag3</ID>
              <Date>2026-11-16</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:30</StartTime>
              <EndTime>17:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>philip@aiinsightsonline.com</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-027-sp</ID>
    <Name>AI in de Praktijk: Slim, Creatief en Ethisch Werken | 3 delige online cursus</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>AI is overal en iedereen heeft het erover. Maar hoe zet je AI praktisch in om slimmer en efficiënter te werken? In deze training ontdek je hoe AI je kan helpen in je dagelijkse werkzaamheden. Van het genereren van creatieve content en het maken van analyses tot het snel opstellen van notulen en rapportages. Na deze training weet jij hoe je AI optimaal inzet zonder de controle te verliezen.</p><p>Wil je AI niet alleen begrijpen, maar ook verantwoord toepassen in je werk? In deze training leer je niet alleen de mogelijkheden en voordelen van AI, maar ook hoe je er ethisch en strategisch mee omgaat. Zo benut je de kracht van AI zonder de menselijke factor uit het oog te verliezen.</p><p>Door deze nieuwe inzichten en technieken te integreren, werk je slimmer, efficiënter en creatiever en blijf je bij in de snel veranderende digitale wereld!</p><h2>Sessie 1: AI als assistent |  efficiënter en slimmer werken</h2><p>De eerste sessie richt zich op het praktisch inzetten van de AI-tool ChatGPT om dagelijkse werkzaamheden efficiënter te maken. AI kan standaardtaken overnemen en ondersteunt je bij schrijven, brainstormen en gestructureerd werken.</p><p>Je oefent met praktische prompting-technieken waarmee je gerichte output krijgt voor rapportages, klantanalyses en mails. Daarnaast laten we zien hoe ChatGPT routineklussen vereenvoudigt, zodat jij meer tijd overhoudt voor inhoudelijk werk.</p><h2>Sessie 2: AI en creativiteit | slimme tools voor content, storytelling en communicatie</h2><p>In de tweede sessie ontdek je hoe AI je creatieve proces kan versterken. AI biedt namelijk veel meer mogelijkheden dan alleen ChatGPT. Heb je bijvoorbeeld al gehoord van Perplexity, Notebook LM, Nano Banana, VEO, Suno en Midjourney? Deze AI-tools helpen je bij het vinden van informatie en het genereren van creatieve content. Welke AI-tool gebruik jij al in je dagelijkse werk?</p><h2>Sessie 3: Juridisch en verantwoord werken met AI</h2><p>In de derde en laatste sessie staat verantwoord AI-gebruik centraal. Je krijgt inzicht in de belangrijkste juridische kaders, zoals de EU AI Act en de AVG (GDPR), en leert wat deze betekenen voor het gebruik van AI binnen onder andere marketing, HR en klantcontact.</p><p>We besteden aandacht aan AI-bias, privacy en transparantie. Je leert hoe ondoordacht AI-gebruik kan leiden tot ongewenste uitsluiting én hoe je dit voorkomt. Daarmee voldoe je direct (deels) aan de scholingseisen uit de EU AI Act.</p><p>Na deze drie sessies weet je hoe je AI-tools praktisch en verantwoord kunt inzetten en welke mogelijkheden er zijn. Hierdoor werk je productiever én waarborg je vertrouwen en transparantie in klantcontacten, besluitvorming en het opstellen van rapporten en teksten.</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>Begrijp je de basisprincipes van AI: je weet wat AI is, hoe het werkt en welke toepassingen relevant zijn voor jouw werk. Je herkent de kracht en beperkingen van AI en hoe je hier verantwoord mee omgaat.</li><li>Kun je AI-tools praktisch toepassen in je werk: je leert hoe je AI gebruikt voor efficiënter werken, zoals snel notulen maken, samenvattingen genereren en content creëren. Je ontdekt hoe AI je kan ondersteunen bij analyses, klantcommunicatie en creatieve processen.</li><li>Gebruik je AI op een verantwoorde manier: je begrijpt de ethische aspecten van AI, zoals privacy, betrouwbaarheid en transparantie. Je leert hoe je AI kritisch beoordeelt en ervoor zorgt dat je altijd zelf de controle houdt.</li><li>Integreer je AI in je dagelijkse werkzaamheden: je past AI strategisch toe om productiever en innovatiever te werken. Je weet hoe je AI combineert met je eigen expertise en kritisch denkvermogen.</li><li>Ben je voorbereid op toekomstige AI-ontwikkelingen: je hebt inzicht in de trends en ontwikkelingen op het gebied van AI. Je weet hoe je jezelf AI-vaardig houdt en nieuwe tools blijft ontdekken.</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>Deze mini-serie is geschikt voor adviseurs, recruiters, marketeers en klantenserviceprofessionals die AI willen integreren in hun werk en/of willen weten wat er allemaal mogelijk is. Je leert niet alleen hoe je AI-tools gebruikt om je werk efficiënter te maken, maar ook hoe je AI verantwoord inzet zonder risico’s voor privacy of ethiek.</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>Deze training bestaat uit drie interactieve online sessies van 1,5 uur via Teams. Je leert van drie ervaren trainers uit het werkveld, ieder met een eigen specialisme en expertise. Daarnaast werk je samen met andere deelnemers in breakout rooms aan korte opdrachten. Zo leer je niet alleen van de trainers, maar ook van elkaar.</p><h2>Onderwerpen</h2><ul><li>Praktisch werken met AI als assistent in je dagelijkse werk</li><li>Effectief prompten voor rapportages, analyses en communicatie</li><li>AI inzetten voor creativiteit, content en storytelling</li><li>Overzicht van relevante AI-tools naast ChatGPT</li><li>Juridische kaders: EU AI Act en AVG (GDPR)</li><li>Verantwoord AI-gebruik: bias, privacy en transparantie</li><li>Direct toepasbare voorbeelden en oefeningen</li></ul>]]></Description>
    <Images><ImageUrl>https://tafelgasten.com/app/uploads/2026/01/AI-in-de-Praktijk_Slim-Creatief-en-Ethisch-Werken-819x1024.jpg</ImageUrl></Images>
    <Language>nl</Language>
    <Price>525</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>110.25</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>4.5</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com/online-trainingen/ai-in-de-praktijk-slim-creatief-en-ethisch-werken-3-delige-online-cursus/</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>rec9RAgl6Wp0N4kqJ</ID>
          <Startdate>2026-10-29</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-11-12</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>11</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>rec9RAgl6Wp0N4kqJ-dag1</ID>
              <Date>2026-10-29</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rec9RAgl6Wp0N4kqJ-dag2</ID>
              <Date>2026-11-05</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rec9RAgl6Wp0N4kqJ-dag3</ID>
              <Date>2026-11-12</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>receXtcyTQsuDYv0b</ID>
          <Startdate>2026-06-04</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-06-18</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>receXtcyTQsuDYv0b-dag1</ID>
              <Date>2026-06-04</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>receXtcyTQsuDYv0b-dag2</ID>
              <Date>2026-06-11</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>receXtcyTQsuDYv0b-dag3</ID>
              <Date>2026-06-18</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>rechNHhxrNdJrUcpY</ID>
          <Startdate>2026-06-15</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-06-29</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>rechNHhxrNdJrUcpY-dag1</ID>
              <Date>2026-06-15</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rechNHhxrNdJrUcpY-dag2</ID>
              <Date>2026-06-22</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rechNHhxrNdJrUcpY-dag3</ID>
              <Date>2026-06-29</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recoCp6Tu1rrzzejA</ID>
          <Startdate>2026-09-17</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-10-01</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recoCp6Tu1rrzzejA-dag1</ID>
              <Date>2026-09-17</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recoCp6Tu1rrzzejA-dag2</ID>
              <Date>2026-09-24</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recoCp6Tu1rrzzejA-dag3</ID>
              <Date>2026-10-01</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>jasmijn@jasmijncommunicatie.nl</Email>
      </Trainer>
      <Trainer>
        <Email>philip@aiinsightsonline.com</Email>
      </Trainer>
      <Trainer>
        <Email>nick@nicklink.nl</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-002-sp</ID>
    <Name>Time management | Slimmer omgaan met je tijd en je e-mail</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>Heb je regelmatig het idee dat er te weinig uren in een (werk)dag zitten? Of heb je wel eens het idee dat de mailbox jou de baas is? En zoek je naar praktische handvatten om de regie over jouw timemanagement weer terug te krijgen? Deze training biedt je geen 'one size fits all' aanpak maar geeft je wél concrete inzichten en praktische handvatten waarmee je jouw eigen 'time managementmix' kunt vormgeven.</p><p>In de eerste sessie staat het managen van je tijd en aandacht centraal. We gaan op zoek naar jouw belangrijkste 'tijdlekken' en staan stil bij concepten als 'single tasking' en 'timeboxing'. Daarnaast leer je hoe je makkelijker prioriteiten kunt stellen en krijg je handvatten aangereikt waarmee je makkelijker 'nee' kunt zeggen tegen zaken die niet op jouw bordje horen.</p><p>In de tweede sessie staat het effectief managen van je mailbox centraal en leer je hoe je jouw mailbox lekker schoon en overzichtelijk houdt. Je gaat aan de slag met concepten als het OHIO principe en e-mail etiquette en krijgt pratische handvatte waarmee de dagelijke e-mail stroom effectief en in weinig tijd kunt managen.</p><p>In de derde sessie staat het ontwikkelen van positieve gewoontes centraal. Je leert hoe je van jouw goede voornemens om het anders te gaan doen slimme nieuwe gewoontes maakt zodat je niet na 2 weken weer terugvalt in je oude patroon.</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>Heb je een beter inzicht in jouw belangrijkste 'tijdlekken'</li><li>Kun je beter prioriteren en tactisch 'nee' zeggen tegen dingen die niet op jouw 'bordje' horen</li><li>Beschik je over concrete tools om je eigen 'time management mix' vorm te geven</li><li>Weet je hoe je meer uit je (werk)dag haalt in minder tijd</li><li>Heb je een opgeschoonde en overzichtelijke mailbox</li><li>Ken je een heldere structuur om je inbox schoon te houden</li><li>Weet je hoe je jouw mail(gedrag) onder controle kunt houden</li><li>Leer je hoe je kunt kiezen voor positieve gewoontes</li><li>Leer je hoe je focus kunt houden op jouw nieuwe gewoonte</li><li>Leer je hoe je negatieve gedachtes kunt ombuigen</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>Deze training past uitstekend bij je als je op zoek bent naar nieuwe inzichten en praktische handvatten waarmee je efficient, effectief én ontspannen kunt werken!</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>Deze training bestaat uit 3 interactieve online sessies van 1,5 uur via Teams. Je leert van een ervaren trainer en je werkt samen met andere deelnemers in breakout rooms aan korte opdrachten. Zo leer je ook van elkaar.</p><h2>Onderwerpen</h2><ul><li>Timemanagement</li><li>E-mail management</li><li>Ontwikkelen en vasthouden van nieuwe gewoontes</li></ul>]]></Description>
    <Images><ImageUrl>https://tafelgasten.com/app/uploads/2024/08/Time-management-1024x683.png</ImageUrl></Images>
    <Language>nl</Language>
    <Price>525</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>110.25</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>6</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com/online-trainingen/time-management-slimmer-omgaan-met-je-tijd-en-je-e-mail-2/</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>rectZX7MDlDDaXfvZ</ID>
          <Startdate>2026-09-22</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-10-06</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>11</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>rectZX7MDlDDaXfvZ-dag1</ID>
              <Date>2026-09-22</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:30</StartTime>
              <EndTime>11:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rectZX7MDlDDaXfvZ-dag2</ID>
              <Date>2026-09-29</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:30</StartTime>
              <EndTime>11:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rectZX7MDlDDaXfvZ-dag3</ID>
              <Date>2026-10-06</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:30</StartTime>
              <EndTime>11:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recQ1xNq8NvkaaqZW</ID>
          <Startdate>2026-11-03</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-11-17</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recQ1xNq8NvkaaqZW-dag1</ID>
              <Date>2026-11-03</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:30</StartTime>
              <EndTime>11:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recQ1xNq8NvkaaqZW-dag2</ID>
              <Date>2026-11-10</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:30</StartTime>
              <EndTime>11:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recQ1xNq8NvkaaqZW-dag3</ID>
              <Date>2026-11-17</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:30</StartTime>
              <EndTime>11:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recgjmFTtD9p1Kj9L</ID>
          <Startdate>2026-11-24</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-12-08</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recgjmFTtD9p1Kj9L-dag1</ID>
              <Date>2026-11-24</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:30</StartTime>
              <EndTime>11:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recgjmFTtD9p1Kj9L-dag2</ID>
              <Date>2026-12-01</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:30</StartTime>
              <EndTime>11:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recgjmFTtD9p1Kj9L-dag3</ID>
              <Date>2026-12-08</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:30</StartTime>
              <EndTime>11:00</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recmBYkc3jrXKkOz0</ID>
          <Startdate>2026-06-02</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-06-16</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recmBYkc3jrXKkOz0-dag1</ID>
              <Date>2026-06-02</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recmBYkc3jrXKkOz0-dag2</ID>
              <Date>2026-06-09</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recmBYkc3jrXKkOz0-dag3</ID>
              <Date>2026-06-16</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>simone@viastrada.nl</Email>
      </Trainer>
      <Trainer>
        <Email>contact@diepwerkdoen.nl</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-030-sp</ID>
    <Name>Menselijk leiderschap in een AI tijdperk | versterk je EQ, SQ en AQ</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>AI verandert de spelregels in klantrelaties sneller dan ooit. Hard skills verouderen snel door het enorme potentieel van AI, maar 'human skills' worden juist eerder schaars kapitaal. In een tijd waarin AI steeds beter wordt in het uitvoeren van cognitieve taken, is het belangrijk om te investeren in wat ons menselijk maakt.</p><p>Deze training focust daarom op het ontwikkelen van die 'human skills: emotionele intelligentie (EQ), sociale intelligentie (SQ) en adaptieve intelligentie (AQ).</p><h2>Sessie 1: EQ - AI kan veel, maar het voelt niets.</h2><p>Je emoties hebben veel invloed op de keuzes die je maakt, vaak zonder dat je het merkt. Emotionele intelligentie is het vermogen om je eigen emoties nauwkeurig waar te nemen, ze bewust te sturen en ze productief te gebruiken in je denken en je gedrag. In deze sessie ontdek je hoe jouw eigen emoties werken, wat ze je proberen te vertellen en hoe je ze in minder dan een minuut kunt bijsturen met slimme regulatietechnieken. Daarnaast krijg je inzicht in hoe je invloed kunt uitoefenen naar wat je uitstraalt naar anderen. In klantcontact, leiderschap, teamwerk en conflicthantering blijft EQ een cruciale succesfactor. Zeker in situaties waarin AI alleen data ziet, maar geen context of gevoel, maakt jouw EQ het verschil.</p><h2>Sessie 2: SQ - AI kan communiceren, maar heeft geen sociale antennes.</h2><p>Relaties vormen het zenuwstelsel van iedere organisatie. In de tweede sessie zoomen we daarom in op je sociale intelligentie. Je leert subtiele signalen bij anderen lezen, écht luisteren en empathisch communiceren verdiepen. Dat levert je een groter empathisch vermogen op en merkbaar soepeler samenwerking—op kantoor én thuis.</p><p>In hybride teams, multiculturele omgevingen of veranderprocessen zijn menselijke interacties vaak de sleutel tot succes. Een goed ontwikkelde SQ zorgt dat jij kunt samenwerken, vertrouwen opbouwt en anderen meekrijgt.</p><h2>Sessie 3: AQ - AI evolueert snel. Dus als jij stil blijft staan, raak je achter.</h2><p>Verandering is de enige constante. Nu misschien wel meer dan ooit. In deze derde en laatste sessie train je jouw vermogen van om je aan te passen aan veranderende omstandigheden, nieuwe informatie of onzekerheid. De sessie geeft je concrete handvatten waarmee je jouw persoonlijke 'aanpassingsspierstelsel' aan het werk kunt zetten. We zoomen met name in op je creatieve- en kritisch denkvermogen. In deze sessie ga je dan ook veel aan de slag met korte casussen, afgewisseld met korte theorieblokken.</p><p>In een wereld waar banen veranderen, technologieën opkomen en zekerheden verdwijnen, is jouw AQ dé superkracht die bepaalt of je relevant blijft.</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>Weet je de vijf bouwstenen van emotionele intelligentie te benoemen én kun je ze herkennen in werksituaties</li><li>Ben je in staat om je eigen emoties in werksituaties bewuster te reguleren.</li><li>Kun je de "Stop-&-Shift"-techniek toepassen om binnen 60 seconden een emotionele trigger om te buigen naar een constructieve respons.</li><li>Heb je een scherper en bewuster observatievermogen</li><li>Kun je in een (online/telefonisch) gesprek non-verbale of para-verbale signalen herkennen en daar direct empathisch op inspelen.</li><li>Kun je de onderliggende behoefte achter het gedrag van een ander herkennen en vervolgens actief te checken met behulp van de techniek van parafraseren</li><li>Beheers je een aantal praktische creatieve denktechnieken</li><li>Weet je hoe je het Rapid Reframing Canvas kunt gebruiken om binnen tien minuten haalbare oplossingsroutes te genereren voor een complex, onvoorspelbaar of onverwacht scenario.</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>Deze training is speciaal ontwikkeld voor werkende professionals die in een dynamische werkomgeving werkzaam zijn en merken dat "human skills" steeds bepalender worden om in een snel veranderende AI wereld authentiek, effectief en wendbaar te blijven.</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>Deze training bestaat uit 3 interactieve online sessies van 1,5 uur via Teams. Je leert van een ervaren trainer en werkt samen met andere deelnemers in break-out rooms aan korte opdrachten. Hierdoor leer je ook van elkaar en versterk je je netwerk.</p><h2>Onderwerpen</h2><ul><li>Emotionele intelligentie ontwikkelen (EQ)</li><li>Emotionele regulatietechnieken toepassen</li><li>Sociale intelligentie versterken (SQ)</li><li>Luisteren en parafraseren</li><li>Adaptieve intelligentie vergroten (AQ)</li><li>Praktische creativiteitstechnieken gebruiken</li></ul>]]></Description>
    <Images><ImageUrl>https://tafelgasten.com/app/uploads/2026/02/e46bngtpcjfa7pstagrsoe05721j.jpeg</ImageUrl></Images>
    <Language>nl</Language>
    <Price>525</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>110.25</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>6</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com/online-trainingen/menselijk-leiderschap-in-een-ai-tijdperk-versterk-je-eq-sq-en-aq/</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recFBBFNx9RtMPru2</ID>
          <Startdate>2026-06-22</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-07-06</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>11</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recFBBFNx9RtMPru2-dag1</ID>
              <Date>2026-06-22</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recFBBFNx9RtMPru2-dag2</ID>
              <Date>2026-06-29</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recFBBFNx9RtMPru2-dag3</ID>
              <Date>2026-07-06</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recLpaBDNQEocpkLz</ID>
          <Startdate>2026-11-05</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-11-19</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>9</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recLpaBDNQEocpkLz-dag1</ID>
              <Date>2026-11-05</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recLpaBDNQEocpkLz-dag2</ID>
              <Date>2026-11-12</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recLpaBDNQEocpkLz-dag3</ID>
              <Date>2026-11-19</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recRj766Dijz50XTs</ID>
          <Startdate>2026-09-15</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-09-29</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recRj766Dijz50XTs-dag1</ID>
              <Date>2026-09-15</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recRj766Dijz50XTs-dag2</ID>
              <Date>2026-09-22</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recRj766Dijz50XTs-dag3</ID>
              <Date>2026-09-29</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recWzrguiVa4pjWrh</ID>
          <Startdate>2026-12-03</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-12-17</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recWzrguiVa4pjWrh-dag1</ID>
              <Date>2026-12-03</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recWzrguiVa4pjWrh-dag2</ID>
              <Date>2026-12-10</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recWzrguiVa4pjWrh-dag3</ID>
              <Date>2026-12-17</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>stefan.renkema@tafelgasten.com</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-034-sp</ID>
    <Name>SpreekKuur | Vertel je verhaal. Maak impact.</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>Wat wil je het liefst wanneer jij een verhaal vertelt? Juist! Dat jouw woorden iets doen met de luisteraar. Dat die op het puntje van zijn stoel gaat zitten, in gedachten met jou meegaat en overtuigd raakt van jouw boodschap. Dat kan een persoonlijk gesprek zijn via telefoon of Teams. Of een fysieke meeting of een presentatie aan een groep mensen.</p><p>Soms lukt het. En soms ook niet, of niet meer. Je merkt wellicht dat je niet echt gehoord wordt, dat je argumenten niet krachtig overkomen, of dat je jouw verhalen al een tijdje niet echt hebt vernieuwd.</p><p>Iedereen heeft een verhaal te vertellen dat ertoe doet. In de training 'Spreekkuur' training helpen we je om jouw eigen 'verhaalkracht' te ontdekken, zodat je met vertrouwen jouw boodschap kan overbrengen. Met de training 'SpreekKuur' toets en verbeter jij concreet de manier waarop je jouw verhaal vertelt én hoe je overkomt op anderen.</p><p>Over de training<br/>Deze training is anders en uniek; trainers Bert-Jan Bezema en Ferry Konter helpen je niet alleen bij wát je zegt maar vooral ook én hoe je boodschap overkomt. En dat start met een APK voor je verhaal. Wat gaat er goed? Wat kan er beter? Denk hierbij aan stemgebruik, woordkeuze, lichaamstaal en storytelling. We werken in deze training bovendien aan je ademhalingstechniek en het gebruik van stopwoorden en twijfeltaal.</p><h2>Sessie 1: De APK van jouw verhaal</h2><p>In de eerste sessie gaan we samen de APK uitvoeren aan de hand van een eigen verhaal. En gaan we aan de slag met het gebruik van je stem. Dat doen we aan de hand van een stuk theorie, maar vooral door praktische voorbeelden te laten zien. En door veel te oefenen en elkaar feedback te geven.</p><h2>Sessie 2: Laat je lichaam spreken</h2><p>In de tweede sessie zoomen we in op je manier waarop je non-verbaal overkomt. Bijvoorbeeld je lichaamshouding en je gezichtsuitdrukking. We oefenen daar tijdens deze sessie heel gericht mee, bijvoorbeeld door het inspreken van een fictieve commercial en het maken van een gesproken gedicht.</p><h2>Sessie 3: Voluit spreken als jezelf</h2><p>In de derde sessie brengen we de bouwstenen van de 1e en de 2e sessie bij elkaar en zetten we de punten op de 'i'. We doen een aantal oefeningen en geven elkaar feedback op wat we ervaren. Daardoor kun jij na het volgen van deze training "sprekend jezelf zijn".</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>Heb je een inzicht in je eigen verhaal en hoe die kan vertellen;</li><li>Weet je afhankelijk van de situatie je stem effectief te gebruiken;</li><li>Klopt je houding en lichaamstaal bij de boodschap die je wil overbrengen;</li><li>Kan je een verhaal beter vertellen in het echt, via telefoon en via TEAMS;</li><li>Weet je de informatie echt over te brengen aan een ander;</li><li>Kan je iemand met een sprekend verhaal in beweging krijgen.</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>Deze training is ontworpen voor professionals in verschillende sectoren en is geschikt voor zowel beginnende als ervaren professionals die stappen willen maken bij het in elke situatie vertellen van je eigen sprekende verhaal.</p><p>Deze training is bij uitstek geschikt voor je als je:<br/>- Veel telefonisch contact hebt met klanten, partners of interne collega's<br/>- Veel gesprekken via Teams voert<br/>- Regelmatig moet presenteren bij klanten of op andere gelegenheden<br/>- Acquisitie doet en krachtiger wilt overkomen in gesprekken met potentiële klanten</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>Deze training bestaat uit 3 interactieve online sessies van 1,5 uur via Teams. Je leert van een ervaren trainer en werkt samen met andere deelnemers in break-out rooms aan korte opdrachten. Hierdoor leer je ook van elkaar en versterk je je netwerk.</p><h2>Onderwerpen</h2><ul><li>APK van je verhaal: een grondige analyse van hoe jouw verhaal nu overkomt</li><li>Stem- en spreekstijl: technieken voor ademhaling, stemvolume, ritme, vermijden van stopwoorden en twijfeltaal</li><li>Non-verbale impact: lichaamshouding, gezichtsuitdrukking en beweging</li><li>Storytelling & woordkeuze: hoe je jouw verhaal zo formuleert dat het de luisteraar meeneemt</li><li>Oefenen in realistische contexten: praktische oefeningen met directe feedback</li><li>Integratie en eigen stijl: de bouwstenen samenbrengen zodat je "sprekend jezelf bent"</li></ul>]]></Description>
    <Images><ImageUrl>https://tafelgasten.com/app/uploads/2026/02/2.png</ImageUrl></Images>
    <Language>nl</Language>
    <Price>525</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>110.25</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>4.5</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com/online-trainingen/spreekkuur-vertel-en-verbeter-jouw-verhaal/</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recTD81qUFc823RXM</ID>
          <Startdate>2026-11-12</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-11-26</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recTD81qUFc823RXM-dag1</ID>
              <Date>2026-11-12</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>13:00</StartTime>
              <EndTime>14:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recTD81qUFc823RXM-dag2</ID>
              <Date>2026-11-19</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>13:00</StartTime>
              <EndTime>14:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recTD81qUFc823RXM-dag3</ID>
              <Date>2026-11-26</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>13:00</StartTime>
              <EndTime>14:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recuTOgKthVe4Q2RT</ID>
          <Startdate>2026-09-22</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-10-06</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recuTOgKthVe4Q2RT-dag1</ID>
              <Date>2026-09-22</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recuTOgKthVe4Q2RT-dag2</ID>
              <Date>2026-09-29</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recuTOgKthVe4Q2RT-dag3</ID>
              <Date>2026-10-06</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>ferry@talkable.nl</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-029-sp</ID>
    <Name>Hypnotic sales | effectieve klantgesprekken die verbinden én overtuigen</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>Veel mensen voelen instinctief een beetje ongemak bij het woord 'hypnotic': beelden van slingerende pendels, controleverlies of showhypnose schieten je al snel te binnen. Dat is begrijpelijk, maar in deze training ervaar je waarom 'Hypnotic' in Hypnotic Selling niet eng of geheimzinnig is, maar juist enorm klantgericht en klantvriendelijk.</p><p>Hypnose is namelijk niets meer dan 'gefocuste aandacht'. En die ervaren we allemaal dagelijks. Denk aan opgaan in een goed boek, autorijden op de "automatische piloot", of helemaal meegezogen worden in een film. Je bewustzijn vernauwt zich even naar wat je aandacht heeft; tegelijk behoud je je eigen waarden en beslisvermogen. Hypnotic verwijst dus naar het kunnen richten, verdiepen en behouden van aandacht en niet naar iemand "overnemen".</p><p>Wat betekent dit in een commerciële rol?<br/>In Hypnotic Selling draait het om taalpatronen, ritme, beeldspraak en volgorde die de aandacht van je klant helpen focussen op wat voor hem/haar relevant en waardevol is. De klant houdt daarbij altijd de keuze. Jouw rol: een aandacht-architect die duidelijkheid, vertrouwen en besluitgemak creëert. Echte commerciële impact is alleen duurzaam wanneer je intentie zuiver is: help de klant een betere beslissing nemen. Rapport, respect en toestemming staan in deze training voorop; taal is ondersteunend, geen truc.</p><h2>Sessie 1: De vier lagen van suggestie en rapport</h2><p>We beginnen met de vier lagen van suggestie – verbaal, non‑verbaal, intra‑ en extraverbaal – die de kern van hypnotic selling vormen. Vervolgens leer je hoe met je met behulp van de pacing‑en‑leading techniek bliksemsnel rapport opbouwt en een focus op het onderwerp bij de klant creëert. Juist omdat deze technieken krachtig zijn, besteden we in deze eerste sessie expliciet aandacht aan ethische kaders en intentie: beïnvloeding moet altijd in het belang van de klant zijn. Via korte oefeningen in break-out rooms ervaar je onmiddellijk hoe subtiele aanpassingen in toon, tempo en lichaamstaal de bereidheid tot luisteren vergroten.</p><h2>Sessie 2: De kracht van woorden</h2><p>In deze sessie gaan we actief aan de slag met de impact van de woorden die je kiest. Je ontdekt hoe je door het bewust inzetten van alledaagse Nederlandse woorden je betrouwbaarheid en overtuigingskracht kunt vergroten. Je leert hoe je de kracht van deze positieve taal actief kunt gebruiken in jouw gesprekken met klanten en hoe je twijfeltaal kunt vermijden. Na deze sessie beschik je over je eigen 'woorden-toolkit' die je direct kunt gebruiken in klantgesprekken.</p><h2>Sessie 3: Ericksoniaanse taalpatronen en nudging</h2><p>In deze laatste sessie verkennen we Ericksoniaanse taalpatronen en technieken zoals mirroring, anchoring en de instant replay techniek, waarmee je aandacht van anderen kunt sturen zonder te pushen. Je leert daarnaast hoe 'nudging' werkt en hoe je dit op een praktische én ethische manier kunt toepassen in jouw gesprekken met klanten.</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>Weet je hoe je je eigen aandacht kunt focussen</li><li>Kun je de vier niveaus van hypnotische suggestie in verkoopsituaties benoemen en toepassen.</li><li>Weet je hoe supersnel 'rapport' kunt opbouwen met behulp van technieken zoals mirroring, pacing en anchoring.</li><li>Weet je hoe je de aandacht van de klant kunt focussen met behulp van technieken zoals de 'instant replay techniek'</li><li>Weet je hoe je de angel uit bezwaren kunt halen, bijvoorbeeld door het kiezen van de juiste woorden.</li><li>Beschik je over je eigen 'woorden-toolkit' die je direct kunt gebruiken in klantgesprekken.</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>Ben je accountmanager, business‑developer, consultant of adviseer je klanten via de telefoon of Teams? Dan is deze training iets voor jou, zeker als je waarde hecht aan het bouwen van vertrouwen en langetermijnrelaties met jouw klanten.</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>Deze training bestaat uit 3 interactieve online sessies van 1,5 uur via Teams. Je leert van een ervaren trainer en werkt samen met andere deelnemers in break-out rooms aan korte opdrachten. Hierdoor leer je ook van elkaar en versterk je je netwerk. De trainer die deze training verzorgt is Stefan Renkema.</p><h2>Onderwerpen</h2><ul><li>Begrip van "Hypnotic" in verkopen: hoe creeer je gefocuste aandacht in klantgesprekken?</li><li>De vier lagen van suggestie: verbaal, non‑verbaal, intra‑ en extraverbaal</li><li>Hoe bouw je supersnel 'rapport' op in een klantgesprek?</li><li>Hoe je met ritme, toon, tempo, lichaamstaal de klanten gefocust kunt laten luisteren</li><li>De kracht van woorden: hoe je taal slim kunt inzetten om je overtuigingskracht te vergroten</li><li>Instant replay techniek: herkennen en gebruiken van de natuurlijke voorkeuren van klanten</li><li>Nudging: hoe je subtiel kunt sturen zonder te pushen</li><li>Ethiek en intentie: beïnvloeden met het klantbelang voorop.</li></ul>]]></Description>
    <Images><ImageUrl>https://tafelgasten.com/app/uploads/2026/02/9s5u1nd2tak59s06er02m16zzaop.jpeg</ImageUrl></Images>
    <Language>nl</Language>
    <Price>525</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>110.25</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>6</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com/online-trainingen/hypnotic-sales-effectieve-klantgesprekken-die-verbinden-en-overtuigen/</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recFLpl03vDJVeify</ID>
          <Startdate>2026-09-17</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-10-01</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recFLpl03vDJVeify-dag1</ID>
              <Date>2026-09-17</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recFLpl03vDJVeify-dag2</ID>
              <Date>2026-09-24</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recFLpl03vDJVeify-dag3</ID>
              <Date>2026-10-01</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recKFlSfZs69sW8ce</ID>
          <Startdate>2026-11-12</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-11-26</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recKFlSfZs69sW8ce-dag1</ID>
              <Date>2026-11-12</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recKFlSfZs69sW8ce-dag2</ID>
              <Date>2026-11-19</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recKFlSfZs69sW8ce-dag3</ID>
              <Date>2026-11-26</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recigwRTFma9XKzoS</ID>
          <Startdate>2026-06-23</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-07-07</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recigwRTFma9XKzoS-dag1</ID>
              <Date>2026-06-23</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recigwRTFma9XKzoS-dag2</ID>
              <Date>2026-06-30</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recigwRTFma9XKzoS-dag3</ID>
              <Date>2026-07-07</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>rectsMqFW4SSE5h5n</ID>
          <Startdate>2026-12-03</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-12-17</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>rectsMqFW4SSE5h5n-dag1</ID>
              <Date>2026-12-03</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rectsMqFW4SSE5h5n-dag2</ID>
              <Date>2026-12-10</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rectsMqFW4SSE5h5n-dag3</ID>
              <Date>2026-12-17</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>stefan.renkema@tafelgasten.com</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-007-sp</ID>
    <Name>Persoonlijk Leiderschap | Ontdek en ontgrendel je verborgen potentieel</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>Iedereen beschikt over unieke kwaliteiten en een innerlijke drijfveer. Toch is het in de drukte van alledag soms lastig om koers te houden of invloed uit te oefenen op hoe je je tijd en energie besteedt. Deze training helpt je om bewuster te leven en te werken, met meer rust, richting en resultaat.</p><p>Je krijgt zicht op wat jou drijft, leert hoe je beter omgaat met jouw energie en hoe je gericht veranderingen aanbrengt in je gedrag. Alles wat je leert is praktisch toepasbaar en sluit aan op jouw dagelijkse realiteit – zodat je er meteen mee aan de slag kunt.</p><h2>Sessie 1: Energie Slim Managen</h2><p>In de eerste sessie krijg je inzicht in hoe jij omgaat met je energie en wat je nodig hebt om goed te functioneren – zowel op het werk als privé. Je ontdekt hoe jouw natuurlijke energieritme werkt, en leert hoe je hier bewuster en slimmer gebruik van kunt maken. Je onderzoekt hoe jij momenteel presteert, herstelt en oplaadt, en hoe je hierin meer balans kunt creëren.</p><p>Daarnaast ga je aan de slag met eenvoudige maar krachtige technieken zoals microbreaks, ademhaling en tiny habits, die je helpen om je focus te versterken en stress eerder te herkennen. Het resultaat is dat je minder op de automatische piloot werkt en meer ruimte ervaart voor wat voor jou écht belangrijk is. De handvatten die je krijgt, kun je direct toepassen in je dagelijkse praktijk.</p><h2>Sessie 2: Leef en Werk vanuit je Waarden</h2><p>In deze sessie zoom je in op jouw persoonlijke waarden: wat drijft jou, waar sta je voor, en hoe maak je keuzes die echt bij jou passen? Je ontdekt welke waarden voor jou centraal staan en hoe je die als innerlijk kompas kunt gebruiken – juist ook in situaties waarin je onder druk staat of twijfelt.</p><p>Je leert hoe je sneller en met meer overtuiging beslissingen neemt, omdat je weet wat voor jou belangrijk is. Daarnaast krijg je praktische handvatten aangereikt om deze waarden te vertalen naar concreet gedrag – zodat ze niet alleen helder zijn, maar ook zichtbaar worden in hoe je leeft en werkt. Dit geeft richting, rust en vergroot je overtuigingskracht.</p><h2>Sessie 3: Neem het Stuur in Handen</h2><p>In de derde sessie breng je alles samen en werk je toe naar duurzame verandering. Je kijkt naar patronen die jou mogelijk belemmeren en onderzoekt waar je nog op de automatische piloot handelt. Je ontdekt welke gewoontes je wilt doorbreken en wat je nodig hebt om daar gericht stappen in te zetten.</p><p>Met behulp van praktische tools en gedragstriggers, ontwikkel je een persoonlijk actieplan waarmee je zelf het stuur in handen neemt. Je leert hoe je van inzicht naar actie komt, zodat je met kleine, haalbare stappen een groot verschil kunt maken. Na deze sessie weet je precies waar je mee aan de slag gaat en hoe je dit in de praktijk gaat volhouden.</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>Heb je inzicht in hoe je je energie slim beheert.</li><li>Weet je wat jouw persoonlijke waarden zijn en hoe je daar dagelijks naar kunt handelen.</li><li>Kun je beter omgaan met stress, afleiding en keuzestress.</li><li>Weet je hoe je oude patronen doorbreekt en nieuw gedrag ontwikkelt.</li><li>Heb je een concreet actieplan om je persoonlijke leiderschap verder vorm te geven.</li><li>Beschik je over praktische technieken die je direct kunt inzetten – elke dag opnieuw.</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>Deze training past bij jou als je:<br/>- Meer grip wilt krijgen op je energie, keuzes en gedrag<br/>- Praktische tools wilt om je persoonlijke leiderschap te versterken<br/>- Meer rust, richting en resultaat wilt ervaren<br/>- Wil handelen vanuit je waarden en bewuster wilt sturen op wat voor jou telt<br/>- Op zoek bent naar een training die direct toepasbaar is in je dagelijks leven</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>Deze training bestaat uit 3 interactieve online sessies van 1,5 uur via Teams. Je leert van een ervaren trainer en je werkt samen met andere deelnemers in breakout rooms aan korte opdrachten. Zo leer je ook van elkaar.</p>]]></Description>
    <Images><ImageUrl>https://tafelgasten.com/app/uploads/2023/08/Verborgen-Potentieel-1-1024x1024.png</ImageUrl></Images>
    <Language>nl</Language>
    <Price>525</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>110.25</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>6</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com/online-trainingen/persoonlijk-leiderschap-je-verborgen-potentieel-2/</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recmuYA7mFEMSzXMw</ID>
          <Startdate>2026-09-24</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-10-08</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>11</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recmuYA7mFEMSzXMw-dag1</ID>
              <Date>2026-09-24</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recmuYA7mFEMSzXMw-dag2</ID>
              <Date>2026-10-01</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recmuYA7mFEMSzXMw-dag3</ID>
              <Date>2026-10-08</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>rec1msVYZ4U6a8yB2</ID>
          <Startdate>2026-11-12</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-11-26</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>rec1msVYZ4U6a8yB2-dag1</ID>
              <Date>2026-11-12</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rec1msVYZ4U6a8yB2-dag2</ID>
              <Date>2026-11-19</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rec1msVYZ4U6a8yB2-dag3</ID>
              <Date>2026-11-26</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>09:00</StartTime>
              <EndTime>10:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>rectHZibJrL7VKOT5</ID>
          <Startdate>2026-06-16</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-06-30</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>rectHZibJrL7VKOT5-dag1</ID>
              <Date>2026-06-16</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rectHZibJrL7VKOT5-dag2</ID>
              <Date>2026-06-23</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>rectHZibJrL7VKOT5-dag3</ID>
              <Date>2026-06-30</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>trixvanhest@gmail.com</Email>
      </Trainer>
      <Trainer>
        <Email>thijmen@2098.nl</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-041-sp</ID>
    <Name>Ervaar de kracht van NLP – verdieping en praktische toepassingen</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>Zonder dat we het altijd beseffen, gebruiken klanten, collega's en anderen tijdens gesprekken taal die vaag is, vol aannames en generalisaties.</p><p>Die onduidelijkheid leidt vaak tot misverstanden en weerstand. Als je werkt met mensen, weet je dat het soms moeilijk is om hen echt mee te krijgen, ook al lijkt je boodschap logisch.</p><p>Als je snapt hoe taal werkt en hoe je die bewust kunt inzetten, helpt dat enorm in je contacten.</p><p>Bijvoorbeeld in een salesgesprek, een overleg met collega's of bij het coachen. Hoe dat precies werkt, leer je in deze NLP-verdieping.</p><h2>Sessie 1: Het Meta Model</h2><p>In de eerste sessie ga je aan de slag met het Meta Model: een krachtige methode om vage uitspraken helder te krijgen. Je leert hoe je met slimme vragen aannames doorbreekt en concrete informatie loskrijgt bij anderen. Deze techniek zet je direct in tijdens gesprekken met klanten en collega's.</p><h2>Sessie 2: Rapport en ankeren</h2><p>In de tweede sessie staat Rapport centraal. Je leert hoe je subtiele signalen van anderen oppikt en hoe je door aansluiten snel verbinding maakt.</p><p>Met ankeren bouw je positieve mentale staten op die jou en je gesprekspartner rust of focus geven, wat handig is bij lastige gesprekken of presentaties.</p><h2>Sessie 3: Reframing</h2><p>In de derde sessie zoomen we in op Reframing: hoe je met nieuwe perspectieven weerstanden ombouwt en doelen scherp stelt. Je leert hoe je situaties anders bekijkt en zo nieuwe mogelijkheden creëert voor jezelf en anderen. Daarbij blijft de focus op ethisch en bewust omgaan met beïnvloeding.</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>Weet je hoe je vage taal en aannames kunt doorbreken met het Meta Model;</li><li>Heb je geleerd subtiele signalen van anderen te herkennen en te gebruiken (calibreren);</li><li>Weet je hoe je met pacing en leading sneller verbinding maakt en gesprekken stuurt;</li><li>Kun je ankeren toepassen om positieve mentale staten bij jezelf en anderen op te roepen;</li><li>Kun je reframing gebruiken om weerstanden om te buigen en nieuwe perspectieven te creëren;</li><li>Weet je hoe je deze technieken ethisch en bewust inzet in gesprekken met klanten, collega's en anderen.</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>Deze training is een perfecte verdieping voor deelnemers die de training 'Ervaar de kracht van NLP' hebben gevolgd en nu echt de stap naar de praktijk willen maken.</p><p>Je leert hoe je klanten, collega's en projectleden nog effectiever kunt beïnvloeden. Je impact aan tafel, in Teams of aan de telefoon gaat na deze drie sessies gegarandeerd omhoog.</p><p>Ben je accountmanager of heb je veel klantcontact? Dan ontdek je in deze training hoe je met NLP-technieken vage taal doorbreekt en sneller tot de kern komt.</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>Deze training bestaat uit 3 interactieve online sessies van 1,5 uur, verdeeld over 3 opeenvolgende weken, via Teams.</p><p>Je leert van een zeer ervaren trainer (René van Stein) en werkt samen met andere deelnemers in breakout rooms aan korte, praktische opdrachten en oefeningen.</p><p>Zo leer je niet alleen van de trainer, maar ook van elkaar. Tussen de sessies zit telkens één week, zodat je voldoende tijd hebt om te oefenen.</p><h2>Onderwerpen</h2><ul><li>Meta Model: vaagheid doorbreken met gerichte vragen</li><li>Kalibreren: subtiele signalen waarnemen</li><li>Pacing & Leading: aansluiten en sturen in gesprekken</li><li>Ankeren: positieve mentale staten oproepen</li><li>Reframing: nieuwe perspectieven creëren</li><li>Ethisch en bewust beïnvloeden</li></ul>]]></Description>
    
    <Language>nl</Language>
    <Price>525</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>110.25</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>4.5</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recVVS8BgV55prt2S</ID>
          <Startdate>2026-11-09</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-11-23</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>11</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recVVS8BgV55prt2S-dag1</ID>
              <Date>2026-11-09</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recVVS8BgV55prt2S-dag2</ID>
              <Date>2026-11-16</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recVVS8BgV55prt2S-dag3</ID>
              <Date>2026-11-23</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recY3r5ELy8gl5J3M</ID>
          <Startdate>2026-09-22</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-10-06</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recY3r5ELy8gl5J3M-dag1</ID>
              <Date>2026-09-22</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recY3r5ELy8gl5J3M-dag2</ID>
              <Date>2026-09-29</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recY3r5ELy8gl5J3M-dag3</ID>
              <Date>2026-10-06</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>rene@vanstein.nl</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
  <Product>
    <ID>PP-040-sp</ID>
    <Name>Slimmer met AI | Bouw je eigen AI assistent, zonder technische kennis</Name>
    <Description><![CDATA[<h2>Introductie</h2><p>In dit praktische drieluik leer je hoe je ChatGPT slim inzet als persoonlijke werkassistent. Je gaat stap voor stap een digitale assistent bouwen die helpt bij terugkerende taken zoals samenvatten, structureren, schrijven en communiceren. De training is volledig praktijkgericht en direct toepasbaar in het dagelijks werk.</p><p>Het drieluik bestaat uit drie fases: voorbereiden, bouwen en testen.</p><h2>Sessie 1: Voorbereiden</h2><p>Deelnemers krijgen inzicht in wat een AI-assistent is en waar deze in de praktijk voor kan worden ingezet. Aan de hand van praktijkvoorbeelden zie jij hoe ChatGPT kan ondersteunen bij onder andere verslaglegging, e-mail, content en interne communicatie.</p><p>Ook bespreken we de voor- en nadelen en wanneer een taak wel of niet geschikt is voor automatisering. Deelnemers kiezen vervolgens één concrete taak die zij willen automatiseren en gaan aan de slag om te zorgen voor het gewenste eindresultaat.</p><h2>Sessie 2: Bouwen</h2><p>In deze sessie bouwen deelnemers hun eerste werkende assistent. We bespreken het stappenplan voor het schrijven van goede instructies en laten zien hoe je een assistent opzet in ChatGPT. De deelnemers leren goede Instructies schrijven om repeterende taken te automatiseren en hun doel af te bakenen. Dit is namelijk waarom veel assistenten in de praktijk mislukken en dit willen we uiteraard niet. Iedere deelnemer test een eerste versie van zijn of haar assistent in de eigen werkomgeving.</p><h2>Sessie 3: Testen</h2><p>Deelnemers presenteren hun ervaringen en verfijnen hun assistent. We kijken hoe je test met echte input, hoe je kwaliteit checkt, consistentie bewaakt en wanneer je moet bijsturen. Ook bespreken we verantwoordelijkheid, beheer en doorontwikkeling. Daarnaast krijgen deelnemers inspiratie voor vervolgassistenten. Ze bedenken hun volgende automatisering en de bijbehorende tijdwinst.</p><p>Resultaat: Na afloop beschikt iedere deelnemer over een werkende AI-assistent, inzicht in slim werken met ChatGPT of MS Copilot, en de vaardigheden om zelfstandig nieuwe assistenten te blijven bouwen.</p><p>Belangrijk om te weten: Om deze training echt voor je te laten werken moet je er ook tussen de sessies door mee aan de slag. Hou er daarom rekening mee dat je buiten de sessies om circa 1 uur per week bezig bent. Voor deze training heb je een betaald account nodig van ChatGPT en/of een Microsoft 365 Copilot-licentie.</p><h2>Leerdoelen</h2><ul><li>ChatGPT en Microsoft Copilot structureel inzetten als persoonlijke AI-assistent voor terugkerende taken zoals voorbereiden, analyseren, samenvatten, schrijven en communiceren.</li><li>Zelf een effectieve AI-assistent ontwerpen, bouwen en testen, met duidelijke instructies, kwaliteitsbewaking en directe toepasbaarheid in het eigen werk.</li></ul><h2>Doelgroep</h2><p>Deze training is bedoeld voor professionals die AI al kennen en er af en toe mee werken, maar de stap willen maken naar structureel en effectief gebruik in hun dagelijkse werk. Je hoeft geen technische achtergrond te hebben, wel de nieuwsgierigheid om AI slimmer in te zetten als persoonlijke werkassistent.</p><p>De training is geschikt voor (assistent) adviseurs, consultants, accountants en andere kennisprofessionals die tijd willen besparen op terugkerende taken zoals voorbereiden, analyseren, schrijven en verslaglegging en tegelijkertijd de kwaliteit en consistentie van hun werk willen verhogen.</p><h2>Opzet van dit programma</h2><p>Deze training bestaat uit 3 interactieve online sessies van 1,5 uur, verdeeld over 3 opeenvolgende weken, via Teams. Je leert van een zeer ervaren trainer (Jasmijn Kruese) en werkt samen met andere deelnemers in breakout rooms aan korte, praktische opdrachten. Zo leer je niet alleen van de trainer, maar ook van elkaar.</p><p>Tussen de sessies zit telkens één week, zodat je voldoende tijd hebt om te oefenen, je AI-assistent in de praktijk te testen en stap voor stap te verbeteren. Naast de sessies ben je circa 1 uur bezig om tussendoor de sessies voor te bereiden.</p><h2>Onderwerpen</h2><p>Sessie 1 – Voorbereiden<br/>- Wat is een AI-assistent en waar levert die waarde in de praktijk?<br/>- Van incidenteel gebruik naar structureel samenwerken met AI<br/>- Geschikte taken herkennen (wat wel automatiseren, wat niet)<br/>- Kiezen van één concrete taak en formuleren van een helder einddoel</p><p>Sessie 2 – Bouwen<br/>- ChatGPT inrichten als persoonlijke AI-assistent<br/>- Werken met vaste formats en werkwijzen<br/>- Veelgemaakte fouten bij AI-assistenten (en hoe je ze voorkomt)<br/>- Eerste versie bouwen en testen in de eigen werkomgeving</p><p>Sessie 3 – Testen en verbeteren<br/>- Testen met echte input uit het dagelijkse werk<br/>- Kwaliteit en consistentie bewaken<br/>- Gericht bijsturen en verfijnen<br/>- Verantwoord beheer en doorontwikkeling<br/>- Inspiratie voor vervolgassistenten<br/>- Bepalen van de volgende automatiseringsstap en verwachte tijdwinst</p>]]></Description>
    <Images><ImageUrl>https://tafelgasten.com/app/uploads/2026/02/3-1-1024x755.png</ImageUrl></Images>
    <Language>nl</Language>
    <Price>525</Price>
    <VatIncluded>no</VatIncluded>
    <VatAmount>110.25</VatAmount>
    <PricePeriod>all</PricePeriod>
    <PriceComplete>true</PriceComplete>
    <CourseType>training</CourseType>
    <Duration>3</Duration>
    <DurationUnit>weeks</DurationUnit>
    <Studyload>4.5</Studyload>
    <StudyloadUnit>hours</StudyloadUnit>
    <Completion>Certificaat</Completion>
    <MaxParticipants>12</MaxParticipants>
    <WebAddress>https://tafelgasten.com/online-trainingen/slimmer-met-ai-bouw-je-eigen-ai-assistent-zonder-technische-kennis/</WebAddress>
    <ProductType>classroom</ProductType>
    <Level>HBO</Level>
    <StartingDatePlaces>
        <StartingDatePlace>
          <ID>recBV6rKvOagXnq6P</ID>
          <Startdate>2026-09-21</Startdate>
          <Place>Online</Place>
          <StartdateIsMonthOnly>false</StartdateIsMonthOnly>
          <Enddate>2026-10-05</Enddate>
          <EnddateIsMonthOnly>false</EnddateIsMonthOnly>
          <StartGuaranteed>false</StartGuaranteed>
          <MaxNumberOfSeats>12</MaxNumberOfSeats>
          <AvailableSeats>12</AvailableSeats>
          <Schedule>
            <CourseDay>
              <ID>recBV6rKvOagXnq6P-dag1</ID>
              <Date>2026-09-21</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 1]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recBV6rKvOagXnq6P-dag2</ID>
              <Date>2026-09-28</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 2]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
            <CourseDay>
              <ID>recBV6rKvOagXnq6P-dag3</ID>
              <Date>2026-10-05</Date>
              <Name lang="nl"><![CDATA[Sessie 3]]></Name>
              <StartTime>15:00</StartTime>
              <EndTime>16:30</EndTime>
              <Place>Online</Place>
            </CourseDay>
          </Schedule>
        </StartingDatePlace>
    </StartingDatePlaces>
    <Trainers>
      <Trainer>
        <Email>jasmijn@jasmijncommunicatie.nl</Email>
      </Trainer>
    </Trainers>
  </Product>
</Products>